{"count":"1929",
  "pages":39,
  "page":1,
  "list":

[{"product_id":"47",
  "producer_id":"47",
  "group_id":null,
  "tax_id":"1",
  "add_date":"2018-05-10 18:34:47",
  "edit_date":"2020-12-16 08:44:50",
  "other_price":"0.00",
  "pkwiu":"","unit_id":"1",
  "in_loyalty":"0",
  "loyalty_score":null,
  "loyalty_price":null,
  "bestseller":"0",
  "newproduct":"0",
  "dimension_w":"0.0000",
  "dimension_h":"0.0000",
  "dimension_l":"0.0000",
  "vol_weight":"0.0000",
  "currency_id":null,
  "gauge_id":null,
  "unit_price_calculation":"0",
  "type":"0",
  "category_id":22,
  "categories":[22,53,56,40,42,33,31],
  "promo_price":null,
  "code":"5100_0056",
  "ean":"",
  "stock":{"stock_id":"47","extended":"0","price":"109.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"55","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"47","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"5100_0056","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"109.00","comp_promo_price":"109.00","price_wholesale":"109.00","comp_price_wholesale":"109.00","comp_promo_price_wholesale":"109.00","price_special":"109.00","comp_price_special":"109.00","comp_promo_price_special":"109.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},
  "translations":{"pl_PL":{"translation_id":"47","product_id":"47","name":"Helwa Me torebka portfel 2w1 czarna Tom&Eva","short_description":"",
    "description":"<h2 style=\"text-align:center;\">\u00a0Helwa Me torebka portfel 2w1 czarna<\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\">Torebka portfel Helwa Me czarna francuskiej firmy Tom i Eva wykonana jest z solidnej fakturowanej ekologicznej sk\u00f3ry.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Torebka portfel zamykana jest klapk\u0105 na zatrzask z ozdobnym z\u0142otym fr\u0119dzlem - chwostem.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0Funkcjonalnie wyko\u0144czona w \u015brodku, pomie\u015bci wszystko co powinien zmie\u015bci\u0107 damski portfel.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Jedna przegroda z zapi\u0119ciem portmonetki i dwie przegrody zapinane na suwak.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Dodatkowo mn\u00f3stwo przegr\u00f3dek na karty i pozosta\u0142e dokumenty.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Kolejnym\u00a0atutem jest doczepiany z\u0142oty \u0142a\u0144cuszek.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Tym sposobem mamy torebk\u0119 i portfel 2w1.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u0141adne i praktyczne rozwi\u0105zanie.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Idealna r\u00f3wnie\u017c na wieczorowe wyj\u015bcia.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wymiary:\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wysoko\u015b\u0107 13 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 5 cm.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>",
    "active":"0",
    "lang_id":"1",
    "isdefault":"0"
    "seo_title":"",
    "seo_description":"",
    "seo_keywords":"",
    "order":"47",
    "main_page":"1",
    "main_page_order":"47",
    "booster":"",
    "seo_url":"",
    "permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Helwa-Me-torebka-portfel-2w1-czarna-TomEva\/47"}},
  "options":[],
  "attributes":[],
  "related":[483,1040,881,1295,1626,1627,1705,2015,2354,2355,2647,2648,2970,3154,3189],
  "main_image":{
    "gfx_id":"6495",
    "name":"Tom&amp;Eva torebka portfel 2w1czarna",
    "unic_name":"6495",
    "order":"1",
    "hidden":"0",
    "translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6495","gfx_id":"6495","name":"Tom&amp;Eva torebka portfel 2w1czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"129","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-05-22 23:51:48","edit_date":"2020-11-23 21:01:22","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"29","categories":[29,73,74],"promo_price":null,"code":"1B5E-83961","ean":"","stock":{"stock_id":"130","extended":"0","price":"1.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"7","package":"0","warn_level":"1","sold":"3","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"129","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1B5E-83961","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"1.00","comp_promo_price":"1.00","price_wholesale":"1.00","comp_price_wholesale":"1.00","comp_promo_price_wholesale":"1.00","price_special":"1.00","comp_price_special":"1.00","comp_promo_price_special":"1.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"129","product_id":"129","name":"testowy","short_description":"","description":"<p><iframe frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Sya_QlteQvU\" width=\"560\"><\/iframe><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0AQQ<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"1","main_page":"1","main_page_order":"2","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/testowy\/129"}},"options":[],"attributes":[],"related":[],"main_image":{"gfx_id":"3185","name":"qq.gif","unic_name":"3185","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3185","gfx_id":"3185","name":"qq.gif","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"162","producer_id":"38","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-05-24 12:08:46","edit_date":"2020-07-05 21:30:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":71,"categories":[71,41,49,60,34,31],"promo_price":null,"code":"1900_0051","ean":"","stock":{"stock_id":"163","extended":"0","price":"57.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"0","sold":"9","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"162","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1900_0051","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"57.00","comp_promo_price":"57.00","price_wholesale":"57.00","comp_price_wholesale":"57.00","comp_promo_price_wholesale":"57.00","price_special":"57.00","comp_price_special":"57.00","comp_promo_price_special":"57.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"162","product_id":"162","name":"Torba pla\u017cowa flamingi be\u017cowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\">Be\u017cowa torba pla\u017cowa flamingi<\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\">Z przodu torby wykonanej z grubego p\u0142\u00f3tna modny bia\u0142y motyw flaming\u00f3w.\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Torba na pla\u017c\u0119 posiada du\u017c\u0105 komor\u0119 zapinan\u0105 na suwak, a w \u015brodku jedn\u0105 ma\u0142\u0105, otwart\u0105 kieszonk\u0119 na dokumenty.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Posiada podw\u00f3jne r\u0105czki w\u00a0marynarskim stylu, wykonane ze skr\u0119canego, mi\u0119kkiego sznurka.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Torebka jest bardzo pojemna, a\u00a0przy tym bardzo lekka.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Mo\u017cna j\u0105 nosi\u0107 na ramieniu lub w d\u0142oni.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u015awietny dodatek do letnich stylizacji, nie tylko na pla\u017c\u0119.<\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\">Torba na wakacje<\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\">Wymiary:<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 51 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wysoko\u015b\u0107 38 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 14 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 r\u0105czek 60 cm.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"39","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torba-plazowa-flamingi-bezowa\/162"}},"options":[],"attributes":[],"related":[968,2094,2092,2093,2169,2170,2171,163],"main_image":{"gfx_id":"10708","name":"Torebka pla\u017cowa flamingi be\u017cowa","unic_name":"10708","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"10708","gfx_id":"10708","name":"Torebka pla\u017cowa flamingi be\u017cowa","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"163","producer_id":"38","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-05-24 12:15:15","edit_date":"2020-07-10 10:50:31","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":71,"categories":[71,41,47,60,34,31],"promo_price":null,"code":"1900_5100","ean":"","stock":{"stock_id":"164","extended":"0","price":"49.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"4","package":"0","warn_level":"1","sold":"6","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"163","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1900_5100","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"49.00","comp_promo_price":"49.00","price_wholesale":"49.00","comp_price_wholesale":"49.00","comp_promo_price_wholesale":"49.00","price_special":"49.00","comp_price_special":"49.00","comp_promo_price_special":"49.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"163","product_id":"163","name":"Torebka pla\u017cowa Flamingi niebiesko srebrna","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\">\u00a0Torba pla\u017cowa be\u017cowa z niebieskim<\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\">Torba pla\u017cowa wykonana jest z dobrej jako\u015bci materia\u0142u typu p\u0142\u00f3tno.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Posiada jedn\u0105 du\u017c\u0105 komor\u0119 zapinan\u0105 na zamek, a w \u015brodku dodatkow\u0105, ma\u0142\u0105, otwart\u0105 kieszonk\u0119 na dokumenty, klucze lub telefon.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Posiada podw\u00f3jne r\u0105czki w\u00a0marynarskim stylu, wykonane ze skr\u0119canego, mi\u0119kkiego sznurka w kolorze granatowym.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Odpowiedniej d\u0142ugo\u015bci r\u0105czki sprawiaj\u0105, \u017ce mo\u017cesz j\u0105 nosi\u0107 tak jak lubisz - w d\u0142oni lub na ramieniu.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Torebki pla\u017cowe z flamingiem to hit kolejnych sezon\u00f3w!<\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\">Modna torba na wakacje\u00a0<\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\">Wymiary:<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 51 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wysoko\u015b\u0107\u00a0 38 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 14 cm.\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 r\u0105czek 60 cm.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"39","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-plazowa-Flamingi-niebiesko-srebrna\/163"}},"options":[],"attributes":[],"related":[968,2094,2171,162,2241],"main_image":{"gfx_id":"10713","name":"Torebka pla\u017cowa Flamingi niebiesko srebrna","unic_name":"10713","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"10713","gfx_id":"10713","name":"Torebka pla\u017cowa Flamingi niebiesko srebrna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"177","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-05-24 18:48:49","edit_date":"2020-06-20 17:07:09","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,53,40,47,46,33,31],"promo_price":null,"code":"7000_0023","ean":"","stock":{"stock_id":"178","extended":"0","price":"149.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"22","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"177","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7000_0023","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"149.00","comp_promo_price":"149.00","price_wholesale":"149.00","comp_price_wholesale":"149.00","comp_promo_price_wholesale":"149.00","price_special":"149.00","comp_price_special":"149.00","comp_promo_price_special":"149.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"177","product_id":"177","name":"Torebka listonoszka   NOBO holograficzna turkusowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0 Torebka listonoszka NOBO holograficzna<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Perfekcyjnie wykonana torebka listonoszka z najwy\u017cszej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w od polskiej marki Nobo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z przodu torebki widoczne logo marki Nobo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Klapa na zatrzask, wn\u0119trze zapinane na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku dwie kieszonki,\u00a0w tym jedna na suwak.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na regulowanym, d\u0142ugim pasku.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle oryginalny i zachwycaj\u0105cy model z efektem holograficznym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka, kt\u00f3ra robi wra\u017cenie!\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki proponujemy dobra\u0107\u00a0<a href=\"\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\" title=\"Modny portfel\">portfel<\/a>\u00a0z naszej kolekcji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"40","main_page":"1","main_page_order":"40","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-NOBO-holograficzna-turkusowa\/177"}},"options":[],"attributes":[],"related":[356,511,731,1250,1251,1252,1253,2631,2632,2637],"main_image":{"gfx_id":"7408","name":"Torebka listonoszka NOBO holograficzna turkusowa","unic_name":"7408","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"7408","gfx_id":"7408","name":"Torebka listonoszka NOBO holograficzna turkusowa","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"186","producer_id":"27","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-05-27 11:06:42","edit_date":"2020-03-26 13:43:14","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"19","categories":[19,55,41,42,32,31],"promo_price":null,"code":"1170_0014","ean":"","stock":{"stock_id":"187","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"41","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"186","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1170_0014","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"186","product_id":"186","name":"Vera Pelle worek zamszowy czarny","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oska torebka worek w kolorze czarnym inspirowana modelem Michaela Korsa.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wykonana z naturalnego zamszu najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora i jedna dodatkowa otwarta kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka w zestawie z doczepianym paskiem o regulowanej d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wyko\u0144czona modnymi w tym sezonie \u0107wiekami w kolorze z\u0142ota.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kny i wyj\u0105tkowy dodatek do codziennych stylizacji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie prezentuje si\u0119 noszona zar\u00f3wno w r\u0119ce jaki i na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107: 29 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107: 28 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 15 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia<\/span><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"34","main_page":"1","main_page_order":"40","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Vera-Pelle-worek-zamszowy-czarny\/186"}},"options":[],"attributes":[],"related":[685,429,1262,1304,997,998,1202,1331,1201,1449,1592,2392,2393,2394,2432,2574,2810,2825,2960,2974,806,3063,3212,3213,561,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"7648","name":"Vera Pelle worek zamszowy czarny","unic_name":"7648","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"7648","gfx_id":"7648","name":"Vera Pelle worek zamszowy czarny","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"291","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-08-06 18:30:37","edit_date":"2020-09-30 13:44:04","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":30,"categories":[30,41,34,42,31],"promo_price":null,"code":"7700_0090","ean":"","stock":{"stock_id":"292","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"3","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"291","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7700_0090","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"291","product_id":"291","name":"Torebka plecak z cekinami czarna Nobo","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Czarna torebka plecak Nobo cekiny<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku jedna komora, wewn\u0105trz dwie kieszenie, w tym jedna zapinana na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 \u015bci\u0105gana sznureczkiem i zamykana\u00a0 klapk\u0105 z \u0142adnym zapi\u0119ciem.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietny projekt i idealne wykonanie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 jak na t\u0119 mark\u0119 przysta\u0142o robi piorunuj\u0105ce wra\u017cenie.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do noszenia w d\u0142oni lub\u00a0 na d\u0142ugich paskach, zar\u00f3wno na obu jak i na jednym ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">To wyj\u0105tkowo oryginalny dodatek do wieczorowych kreacji i ol\u015bniewaj\u0105cy za dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 na dole 26 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 u g\u00f3ry 26 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 28 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 13 cm.<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"49","main_page":"1","main_page_order":"49","booster":"ekstrawagancki dodatek, plecak z cekinami, modna torebka plecak 2020, ","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-plecak-z-cekinami-czarna-Nobo\/291"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1264,1265,1355,1357,1532,1531,1266,1533,1833,1862,1907,1908,2114,2250,2251,2252,2491,2492,2826,3304,3306],"main_image":{"gfx_id":"8795","name":"Torebka plecak z cekinami czarna Nobo","unic_name":"8795","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"8795","gfx_id":"8795","name":"Torebka plecak z cekinami czarna Nobo","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"300","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-08-07 15:03:01","edit_date":"2020-12-07 13:23:37","other_price":"119.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":27,"categories":[27,34,40,42,22,31],"promo_price":null,"code":"4100_0020","ean":"5902605330917","stock":{"stock_id":"301","extended":"0","price":"79.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"300","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"4100_0020","ean":"5902605330917","comp_weight":"1","comp_price":"79.00","comp_promo_price":"79.00","price_wholesale":"79.00","comp_price_wholesale":"79.00","comp_promo_price_wholesale":"79.00","price_special":"79.00","comp_price_special":"79.00","comp_promo_price_special":"79.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"300","product_id":"300","name":"Torebka wizytowa kopert\u00f3wka NOBO czarny","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka kopert\u00f3wka polskiej marki NOBO w kolorze czarnym, o niezwyk\u0142ym i oryginalnym fasonie.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zapinana na zatrzask, do noszenia w d\u0142oni lub na odpinanym delikatnym \u0142a\u0144cuszku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku ma\u0142a kieszonka i miejsce na kilka kobiecych drobiazg\u00f3w.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealna do podkre\u015blenia wyj\u0105tkowych stylizacji.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 29 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 17 cm,\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 5 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u0141a\u0144cuszek o d\u0142ugo\u015bci 120 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"19","main_page":"1","main_page_order":"19","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-wizytowa-kopertowka-NOBO-czarny\/300"}},"options":[],"attributes":[],"related":[641,879,1014,1015,1346,1347,1348,551,872,1063,1138,1208,1251,1403,1423,1016,1017,1151,1152,1299,806,805,561,2325,2536,2537,2538,2796,2799,2861,3161,3162,3163,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"5805","name":"Torebka wizytowa kopert\u00f3wka NOBO czarny","unic_name":"5805","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5805","gfx_id":"5805","name":"Torebka wizytowa kopert\u00f3wka NOBO czarny","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"356","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-09-12 20:46:44","edit_date":"2020-07-23 17:22:22","other_price":"159.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,44,53,60,40,33,31],"promo_price":null,"code":"7000_0021","ean":"","stock":{"stock_id":"357","extended":"0","price":"149.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"21","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"356","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7000_0021","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"149.00","comp_promo_price":"149.00","price_wholesale":"149.00","comp_price_wholesale":"149.00","comp_promo_price_wholesale":"149.00","price_special":"149.00","comp_price_special":"149.00","comp_promo_price_special":"149.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"356","product_id":"356","name":"Torebka listonoszka  NOBO  szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0 Torebka listonoszka NOBO szara holograficzna<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka wykonana jest z najwy\u017cszej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w w pi\u0119knym, modnym kolorze.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Klapa na zatrzask, wn\u0119trze zapinane na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z przodu listonoszki widoczne logo marki Nobo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku dwie kieszonki,\u00a0w tym jedna na suwak.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na rami\u0119<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">- na regulowanym, d\u0142ugim pasku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle oryginalny dodatek w Twojej szafie z najnowszej kolekcji<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">modna torebka jesie\u0144 zima 2019\/20<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebki z kolekcji polskiej marki Nobo to doskona\u0142y projekt i perfekcyjne wykonanie!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki dobierz portfel Nobo i stw\u00f3rz eleganck\u0105 sp\u00f3jn\u0105 stylizacj\u0119!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"40","main_page":"1","main_page_order":"40","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-NOBO-szara\/356"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1250,1251,1252,1253,560,177,511,551,2631,552,2632,2637,3161,3162,3163],"main_image":{"gfx_id":"9496","name":"Torebka listonoszka holograficzna NOBO  szara","unic_name":"9496","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"9496","gfx_id":"9496","name":"Torebka listonoszka holograficzna NOBO  szara","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"378","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-10-04 12:33:44","edit_date":"2020-12-20 22:33:46","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,25,42,31,32,22,40],"promo_price":null,"code":"1130_0021","ean":"","stock":{"stock_id":"382","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"2","package":"0","warn_level":"1","sold":"57","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"378","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1130_0021","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"378","product_id":"378","name":"Torebka listonoszka Laura Biaggi czarna","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oska czarna torebka listonoszka Laura Biaggi<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Elegancka luksusowa torebka listonoszka wykonana jest z najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry ozdobiona \u0142a\u0144cuszkami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Klapa zapinana na zatrzask, a w \u015brodku dwie oddzielne komory.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatkowo\u00a0 kieszonka zamykana\u00a0 na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z ty\u0142u torebki r\u00f3wnie\u017c zapinana na zamek kiesze\u0144.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na srebrnoczarnym \u0142a\u0144cuszku o regulowanej d\u0142ugo\u015bci, mo\u017cna ja nosi\u0107 na wiele sposob\u00f3w.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Warto pokusi\u0107 si\u0119 o taki luksusowy dodatek i mie\u0107 go w swojej szafie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Torebka z nowej kolekcji<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">torebka Jesie\u0144 Zima 2019\/20<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Najmodniejsza torebka sezonu, kt\u00f3r\u0105 oferuj\u0105 nam znane sieci\u00f3wki.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">U nas w atrakcyjnej cenie i co najwa\u017cniejsze perfekcyjnie wykonana wysokiej jako\u015bci - torebka z naturalnej sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W sklepie online Bona Fora sk\u00f3rzane w\u0142oskie torebki zajmuj\u0105 szczeg\u00f3lne miejsce.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zobacz inne nasze <a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/Damska-listonoszka\" title=\"model listonoszka\">listonoszki.<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 28 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuszka 110 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"54","main_page":"1","main_page_order":"54","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Laura-Biaggi-czarna\/378"}},"options":[],"attributes":[],"related":[677,709,1259,620,1290,1055,1329,1491,1525,1558,1622,2188,2890,2470,2891,2529,2892,2530,2902,3178,3219,3261],"main_image":{"gfx_id":"5989","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle czarna","unic_name":"5989","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5989","gfx_id":"5989","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"395","producer_id":"38","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-10-21 18:23:32","edit_date":"2020-06-14 16:02:33","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,33,40,42],"promo_price":null,"code":"0051_0021","ean":"","stock":{"stock_id":"399","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"48","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"395","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0051_0021","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"395","product_id":"395","name":"Torebka listonoszka kuferek czarna","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Czarna torebka listonoszka.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka wykonana zosta\u0142a z po\u0142\u0105czenia dw\u00f3ch ekologicznych materia\u0142\u00f3w, eko sk\u00f3ry i eko zamszu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki pojemny, bez dodatkowych kieszonek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 zamykana na zatrzask.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatki w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">To zgrabna, pojemna, wygodna i praktyczna torebka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Mo\u017ce by\u0107 noszona zar\u00f3wno w d\u0142oni, jak i na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie d\u0142ugi, doczepiany pasek o regulowanej d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 21 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 9 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"29","main_page":"1","main_page_order":"29","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-kuferek-czarna\/395"}},"options":[],"attributes":[],"related":[549,1070],"main_image":{"gfx_id":"6272","name":"Czarna torebka listonoszka kuferek","unic_name":"6272","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6272","gfx_id":"6272","name":"Czarna torebka listonoszka kuferek","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"429","producer_id":"27","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-11-12 13:10:07","edit_date":"2020-05-07 21:10:19","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"19","categories":[19,55,50,31,32],"promo_price":null,"code":"1170_0067","ean":"","stock":{"stock_id":"433","extended":"0","price":"179.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"5","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"429","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1170_0067","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"179.00","comp_promo_price":"179.00","price_wholesale":"179.00","comp_price_wholesale":"179.00","comp_promo_price_wholesale":"179.00","price_special":"179.00","comp_price_special":"179.00","comp_promo_price_special":"179.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"429","product_id":"429","name":" Vera Pelle  worek zamszowy mustard","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oska zamszowa torebka typu worek Vera Pelle w kolorze musztardowym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wykonana jest z wysokiej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry zamszowej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wyko\u0144czona modnymi\u00a0 \u0107wiekami w kolorze z\u0142ota.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora i jedna dodatkowa otwarta kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z ty\u0142u torebki r\u00f3wnie\u017c dodatkowa otwarta kiesze\u0144 na drobiazgi.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie dwa doczepiane paski, kr\u00f3tszy i d\u0142u\u017cszy z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta modna torebka idealnie\u00a0 prezentuje si\u0119 noszona zar\u00f3wno w r\u0119ce jaki i na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Kolor worki zamszowe to hit ostatnich sezon\u00f3w!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107: 23 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107: 23 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<\/div>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"10","main_page":"1","main_page_order":"9","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/-Vera-Pelle-worek-zamszowy-mustard\/429"}},"options":[],"attributes":[],"related":[545,186,685,1262,1304,2810,2960,2974],"main_image":{"gfx_id":"2799","name":"Vera Pelle worek zamszowy mustard","unic_name":"26c165fc51d3e9ffdeac6924c432e3ae","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"2799","gfx_id":"2799","name":"Vera Pelle worek zamszowy mustard","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"439","producer_id":"27","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-11-19 20:40:53","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,22,53,31,32,40,50],"promo_price":null,"code":"9900_0082","ean":"","stock":{"stock_id":"443","extended":"0","price":"189.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"0","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"439","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"9900_0082","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"189.00","comp_promo_price":"189.00","price_wholesale":"189.00","comp_price_wholesale":"189.00","comp_promo_price_wholesale":"189.00","price_special":"189.00","comp_price_special":"189.00","comp_promo_price_special":"189.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"439","product_id":"439","name":"Torebka listonoszka Vera Pelle ","short_description":"","description":"<h2 class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color:#222222;\">Listonoszka <\/span><span style=\"color:#222222;\">na rami\u0119 inspirowana znanym na ca\u0142ym \u015bwiecie modelem.<\/span><\/span><\/h2>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"> Wykonana z najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry torebki Vera Pelle prezentuj\u0105 si\u0119 zjawiskowo dzi\u0119ki udanemu po\u0142\u0105czeniu naturalnego zamszu z detalami z oksydowanego srebra. <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora, wewn\u0105trz dodatkowa ma\u0142a kieszonka zamykana na suwak. <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 zamykana na zatrzask. <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Te wyj\u0105tkowe torebki damskie w\u0142oskie idealnie podkre\u015bl\u0105 Twoje stylizacje nadaj\u0105c im wyj\u0105tkowego charakteru.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><strong><span style=\"color:#222222;\"><strong>Wymiary:<\/strong><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107: 14 cm<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107: 20 cm<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#222222;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuszka: 124 cm.<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<\/div>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"10","main_page":"1","main_page_order":"10","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Vera-Pelle-\/439"}},"options":[],"attributes":[],"related":[998,997],"main_image":{"gfx_id":"2870","name":"Vera Pelle torebka listonoszka","unic_name":"2870","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"2870","gfx_id":"2870","name":"Vera Pelle torebka listonoszka","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"468","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-12-10 13:24:47","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,60,31,22,44,40],"promo_price":null,"code":"0069_0023","ean":"","stock":{"stock_id":"472","extended":"0","price":"179.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"468","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0069_0023","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"179.00","comp_promo_price":"179.00","price_wholesale":"179.00","comp_price_wholesale":"179.00","comp_promo_price_wholesale":"179.00","price_special":"179.00","comp_price_special":"179.00","comp_promo_price_special":"179.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"468","product_id":"468","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka sk\u00f3rzana szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oska\u00a0torebka listonoszka sk\u00f3rzana w kolorze szarym Laura Biaggi.\u00a0 \u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta w\u0142oska torebka zosta\u0142a wykonana\u00a0 z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zapinana na modny ozdobny\u00a0 zatrzask, a w \u015brodku jedna komora i dodatkowa kieszonka zamykana na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki pi\u0119knie wyko\u0144czony naturalnym zamszem w kolorze szarym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z ty\u0142u torebki\u00a0 dodatkowa kiesze\u0144.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na z\u0142otym \u0142a\u0144cuszku, kt\u00f3ry mo\u017cna dowolnie przesuwa\u0107, a dzi\u0119ki temu nosi\u0107 torebk\u0119 na r\u00f3\u017cne sposoby.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta zjawiskowa sk\u00f3rzana torebka to luksusowy dodatek w Twojej szafie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107:\u00a0<span class=\"size-x\">23 cm,<\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107:\u00a0<span class=\"size-y\">16 cm,<\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107:\u00a0<span class=\"size-z\">7 cm.<\/span><\/span><\/div>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuszka 115 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"17","main_page":"1","main_page_order":"17","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Laura-Biaggi-torebka-listonoszka-skorzana-szara\/468"}},"options":[],"attributes":[],"related":[626],"main_image":{"gfx_id":"3032","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka sk\u00f3rzana szara","unic_name":"3032","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3032","gfx_id":"3032","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka sk\u00f3rzana szara","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"482","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-12-18 11:48:07","edit_date":"2020-11-24 09:15:33","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":17,"categories":[17,50,31,40,32,53],"promo_price":null,"code":"8300_0169","ean":"","stock":{"stock_id":"486","extended":"0","price":"169.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"482","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"8300_0169","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"169.00","comp_promo_price":"169.00","price_wholesale":"169.00","comp_price_wholesale":"169.00","comp_promo_price_wholesale":"169.00","price_special":"169.00","comp_price_special":"169.00","comp_promo_price_special":"169.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"482","product_id":"482","name":"Torebka kuferek Laura Biaggi mustard","short_description":"","description":"<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Laura Biaggi torebka typu kuferek w modnym kolorze musztardowym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Kuferek wykonany jest z najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry zamszowej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki to dwie osobne komory zamykane na zamki.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W jednej z nich znajduje si\u0119 dodatkowa ma\u0142a kieszonka zamykana na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Warto pokusi\u0107 si\u0119 o taki pi\u0119kny dodatek i mie\u0107 go w swojej garderobie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 21 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 16 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"32","main_page":"1","main_page_order":"32","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-kuferek-Laura-Biaggi-mustard\/482"}},"options":[],"attributes":[],"related":[],"main_image":{"gfx_id":"3100","name":"Torebka kuferek Laura Biaggi mustard","unic_name":"3100","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3100","gfx_id":"3100","name":"Torebka kuferek Laura Biaggi mustard","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"483","producer_id":"47","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2018-12-18 11:55:17","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":22,"categories":[22,56,48,40,33,31],"promo_price":null,"code":"5100_0099","ean":"","stock":{"stock_id":"487","extended":"0","price":"109.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"25","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"483","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"5100_0099","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"109.00","comp_promo_price":"109.00","price_wholesale":"109.00","comp_price_wholesale":"109.00","comp_promo_price_wholesale":"109.00","price_special":"109.00","comp_price_special":"109.00","comp_promo_price_special":"109.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"483","product_id":"483","name":"Tom&Eva czerwona torebka portfel 2w1","short_description":"","description":"<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Czerwona torebka\u00a0 portfel 2w1 na \u0142a\u0144cuszku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dzi\u0119ki swojemu funkcjonalnemu wyko\u0144czeniu pomie\u015bci wszystko co powinien pomie\u015bci\u0107 damski portfel.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki \u0142adnie wyko\u0144czony z du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 przegr\u00f3dek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Jedna przegroda z zapi\u0119ciem portmonetki i dwie przegrody zapinane na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatkowo mn\u00f3stwo przegr\u00f3dek na karty i pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka posiada\u00a0 doczepiany z\u0142oty \u0142a\u0144cuszek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u0141adne i praktyczne rozwi\u0105zanie.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z tym modelem \u017cadna sytuacja nas nie zaskoczy.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W ka\u017cdej chwili mo\u017cemy z portfela zrobi\u0107 wizytow\u0105 torebk\u0119!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 13 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 5 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"29","main_page":"1","main_page_order":"29","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/TomEva-czerwona-torebka-portfel-2w1\/483"}},"options":[],"attributes":[],"related":[881,1040,1295,1626,1627,47,2354,2355,2647,2648,2970],"main_image":{"gfx_id":"6498","name":"Tom&amp;Eva czerwona torebka portfel 2w1","unic_name":"6498","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6498","gfx_id":"6498","name":"Tom&amp;Eva czerwona torebka portfel 2w1","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"511","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-03 12:01:08","edit_date":"2020-12-14 18:01:03","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,53,64,42,31,33,40],"promo_price":null,"code":"770N_0019","ean":"","stock":{"stock_id":"515","extended":"0","price":"159.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"30","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"511","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"770N_0019","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"159.00","comp_promo_price":"159.00","price_wholesale":"159.00","comp_price_wholesale":"159.00","comp_promo_price_wholesale":"159.00","price_special":"159.00","comp_price_special":"159.00","comp_promo_price_special":"159.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"511","product_id":"511","name":" Nobo czarna torebka listonoszka","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0 Czarna torebka listonoszka NOBO\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Perfekcyjnie wykonana torebka z najwy\u017cszej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w od polskiej marki Nobo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Klapa na zatrzask, wn\u0119trze zapinane na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z przodu torebki widoczne z\u0142ote logo marki Nobo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku dwie kieszonki,\u00a0w tym jedna na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na regulowanym, d\u0142ugim pasku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle oryginalny i ekstrawagancki\u00a0 model z kolekcji<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">modna torebka 2020<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">100% jako\u015b\u0107 i nowoczesny designe sprawiaj\u0105, \u017ce torebka skarad\u0142a ju\u017c nie jedno serce!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebki, portfele i kosmetyczki polskiej marki Nobo zajmuj\u0105 w naszym sklepie online Bona Fora szczeg\u00f3lne miejsce ze wzgl\u0119du na oryginalne i niepowtarzalne wzornictwo, perfekcyjne wykonanie oraz atrakcyjn\u0105 cen\u0119!<\/span>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska max 134 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"56","main_page":"1","main_page_order":"56","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/-Nobo-czarna-torebka-listonoszka\/511"}},"options":[],"attributes":[],"related":[731,1250,1251,1252,1253,2631,2632,2634,2636,2637,2635,356,177],"main_image":{"gfx_id":"9493","name":"Torebka listonoszka Nobo czarna holograficzna","unic_name":"9493","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"9493","gfx_id":"9493","name":"Torebka listonoszka Nobo czarna holograficzna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"527","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-17 21:17:21","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":24,"categories":[24,53,55,31,32,41,42],"promo_price":null,"code":"0139_2490","ean":"","stock":{"stock_id":"531","extended":"0","price":"269.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"20","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"527","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0139_2490","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"269.00","comp_promo_price":"269.00","price_wholesale":"269.00","comp_price_wholesale":"269.00","comp_promo_price_wholesale":"269.00","price_special":"269.00","comp_price_special":"269.00","comp_promo_price_special":"269.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"527","product_id":"527","name":"Borse in Pelle torebka shopperka zamszowa czarna","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamszowa Borse in Pelle w kolorze czarnym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Przepi\u0119kna torebka wykonana z naturalnego zamszu najwy\u017cszej jako\u015bci z dodatkami w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Mi\u0142a i mi\u0119kka w dotyku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana na zamek b\u0142yskawiczny.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wewn\u0105trz doczepiany organizer r\u00f3wnie\u017c zamykany na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle efektowna torebka i luksusowy dodatek, kt\u00f3ry podkre\u015bli charakter wielu stylizacji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka pi\u0119knie si\u0119 prezentuje noszona w d\u0142oni.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W zale\u017cno\u015bci od sytuacji i charakteru stylizacji mo\u017cna j\u0105 r\u00f3wnie\u017c nosi\u0107 na ramieniu na d\u0142ugim doczepianym zamszowym pasku.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 34 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 30 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 10 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"32","main_page":"1","main_page_order":"32","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Borse-in-Pelle-torebka-shopperka-zamszowa-czarna\/527"}},"options":[],"attributes":[],"related":[550,609,835,999,761,1101,1087,1132,1155,1207,1206,1274,1276,605,612,677,941,1201,1345,1368,2849,2959,2973],"main_image":{"gfx_id":"7649","name":"Borse in Pelle torebka shopperka zamszowa czarna","unic_name":"7649","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"7649","gfx_id":"7649","name":"Borse in Pelle torebka shopperka zamszowa czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"536","producer_id":"32","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-18 09:43:01","edit_date":"2020-12-27 18:21:14","other_price":"209.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":17,"categories":[17,60,43,33,31,40],"promo_price":null,"code":"6400_1301","ean":"","stock":{"stock_id":"540","extended":"0","price":"139.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"2","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"536","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"6400_1301","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"139.00","comp_promo_price":"139.00","price_wholesale":"139.00","comp_price_wholesale":"139.00","comp_promo_price_wholesale":"139.00","price_special":"139.00","comp_price_special":"139.00","comp_promo_price_special":"139.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"536","product_id":"536","name":"Torebka kuferek Monnari white flower","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka kuferek Monnari white flower.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Kuferek wykonany jest z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki to dwie komory oddzielnie\u00a0 zamykane na zamek, a wewn\u0105trz jedna dodatkowa ma\u0142a kieszonka r\u00f3wnie\u017c zamykana na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z przodu torebki logo marki, jak i wszystkie pozosta\u0142e dodatki, w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kna i perfekcyjnie wykonana torebka kuferek,kt\u00f3ra przywo\u0142uje na my\u015bl pi\u0119kna wiosn\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Urod\u0119 torebki dodatkowo podkre\u015bla efektowny szeroki pasek na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ten pasek to przys\u0142owiowa kropka nad \"i\".<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Przepi\u0119kna torebka kuferek, perfekcyjnie wykonana w ka\u017cdym detalu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Podkre\u015bli ka\u017cd\u0105 Twoj\u0105\u00a0 stylizacj\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">100% jako\u015b\u0107 od Monnari.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 16 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 18 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 9 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie pasek o d\u0142ugo\u015bci 96 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki proponujemy dobra\u0107\u00a0<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\" title=\"Modny portfel\">portfel<\/a>\u00a0z naszej kolekcji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"37","main_page":"1","main_page_order":"37","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-kuferek-Monnari-white-flower\/536"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1030,1027,1039],"main_image":{"gfx_id":"3473","name":"Torebka kuferek Monnari white flower","unic_name":"3473","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3473","gfx_id":"3473","name":"Torebka kuferek Monnari white flower","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"545","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-25 10:01:56","edit_date":"2020-12-08 00:10:05","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"19","categories":[19,40,44,31,32,53],"promo_price":null,"code":"5900_1090","ean":"","stock":{"stock_id":"549","extended":"0","price":"139.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"2","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"545","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"5900_1090","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"139.00","comp_promo_price":"139.00","price_wholesale":"139.00","comp_price_wholesale":"139.00","comp_promo_price_wholesale":"139.00","price_special":"139.00","comp_price_special":"139.00","comp_promo_price_special":"139.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"545","product_id":"545","name":"Borse in Pelle worek sk\u00f3rzany szary","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Borse in Pelle sk\u00f3rzany worek w kolorze grafitowym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka wykonana jest z wysokiej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wyko\u0144czona modnymi \u0107wiekami w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora i jedna dodatkowa otwarta kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta modna torebka idealnie prezentuje si\u0119 noszona zar\u00f3wno w r\u0119ce jaki i na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie dodatkowy pasek o regulowanej d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealna torebka do codziennych stylizacji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107: 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107: 23 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 15 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Max d\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska 120 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki proponujemy dobra\u0107\u00a0<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\" title=\"Modny portfel\">portfel<\/a>\u00a0z naszej kolekcji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\\<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Borse-in-Pelle-worek-skorzany-szary\/545"}},"options":[],"attributes":[],"related":[605,609,668,679,680,746,839,1092,1274,429],"main_image":{"gfx_id":"3512","name":"Borse in Pelle worek sk\u00f3rzany szary","unic_name":"3512","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3512","gfx_id":"3512","name":"Borse in Pelle worek sk\u00f3rzany szary","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"549","producer_id":"38","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-25 11:00:52","edit_date":"2020-08-16 10:46:04","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,44,53,40,33,17,31],"promo_price":null,"code":"0047_9900","ean":"","stock":{"stock_id":"553","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"9","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"549","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0047_9900","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"549","product_id":"549","name":"Torebka listonoszka kuferek szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Torebka listonoszka w kolorze szarym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wykonana z po\u0142\u0105czenia dw\u00f3ch ekologicznych materia\u0142\u00f3w, eko sk\u00f3ry i eko zamszu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki pojemny, bez dodatkowych kieszonek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 zamykana na zatrzask.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatki w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">To zgrabna, pojemna, wygodna i praktyczna torebka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Mo\u017ce by\u0107 noszona zar\u00f3wno w d\u0142oni, jak i na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie d\u0142ugi, doczepiany pasek o regulowanej d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 21 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 9 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki proponujemy dobra\u0107\u00a0<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\" title=\"Modny portfel\">portfel<\/a>\u00a0z naszej kolekcji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"38","main_page":"1","main_page_order":"38","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-kuferek-szara\/549"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1070,395],"main_image":{"gfx_id":"3635","name":"Torebka listonoszka kuferek szara","unic_name":"3635","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3635","gfx_id":"3635","name":"Torebka listonoszka kuferek szara","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"550","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-25 11:05:39","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":24,"categories":[24,42,41,32,31],"promo_price":null,"code":"1390_2599","ean":"","stock":{"stock_id":"554","extended":"0","price":"259.00","price_buying":"69.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"13","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"550","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1390_2599","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"259.00","comp_promo_price":"259.00","price_wholesale":"259.00","comp_price_wholesale":"259.00","comp_promo_price_wholesale":"259.00","price_special":"259.00","comp_price_special":"259.00","comp_promo_price_special":"259.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"550","product_id":"550","name":" Laura Biaggi torebka sk\u00f3rzana  shopperka czarna","short_description":"","description":"<p style=\"text-align:center;\">\u00a0Laura Biaggi w\u0142oska torebka shopperka w kolorze czarnym.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Perfekcyjnie wykonana z najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Po bokach wyko\u0144czona naturalnym zamszem.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">W \u015brodku jedna du\u017ca komora swobodnie mieszcz\u0105ca format A4 zamykana na suwak.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Dodatkowo w \u015brodku znajduje si\u0119 kieszonka na dokumenty zamykana na suwak oraz dwie kieszonki otwarte na telefon czy klucze.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Z ty\u0142u torebki r\u00f3wnie\u017c dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Logo marki i inne detale w kolorze srebrnym.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Pi\u0119kna torebka z naturalnej sk\u00f3ry utrzymana w klasycznym minimalistycznym stylu z odrobin\u0105 ekstrawagancji w postaci drapie\u017cnego motywu sk\u00f3ry, z kt\u00f3rej zosta\u0142a wykonana.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Luksusowy dodatek do pasuj\u0105cy do wielu stylizacji.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wymiary:<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 30 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wysoko\u015b\u0107 33 cm,<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 10 cm.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0Do torebki proponujemy dobra\u0107\u00a0<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\" title=\"Modny portfel\">portfel<\/a>\u00a0z naszej kolekcji.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/-Laura-Biaggi-torebka-skorzana-shopperka-czarna\/550"}},"options":[],"attributes":[],"related":[835,999,761,1101,656,609,1087,1132,1155,1206,1207,1055,1290,1316,1329,1330,1328,1308,1420,1368,1491,527,2188,2470,2481,2482,2483,2849,2529,2890,2530,2891,2892,2902,2931,2959,2973,2982,3062,3178,3193,3219,3261],"main_image":{"gfx_id":"4078","name":"Laura Biaggi torebka sk\u00f3rzana shopperka czarna","unic_name":"4078","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4078","gfx_id":"4078","name":"Laura Biaggi torebka sk\u00f3rzana shopperka czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"551","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 09:52:35","edit_date":"2020-12-09 14:15:10","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"1","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"4400_0129","ean":"5902605320758","stock":{"stock_id":"555","extended":"0","price":"139.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"4","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"551","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"4400_0129","ean":"5902605320758","comp_weight":"1","comp_price":"139.00","comp_promo_price":"139.00","price_wholesale":"139.00","comp_price_wholesale":"139.00","comp_promo_price_wholesale":"139.00","price_special":"139.00","comp_price_special":"139.00","comp_promo_price_special":"139.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"551","product_id":"551","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czarny","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski sk\u00f3rzany z motywem zwierz\u0119cym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niewielkich rozmiar\u00f3w portfel z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci, delikatnie po\u0142yskuj\u0105cej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel zamykany na zatrzask, po otwarciu i roz\u0142o\u017ceniu dost\u0119p do dw\u00f3ch przegr\u00f3dek na banknoty i jednej dodatkowej przegrody na banknoty zamykanej dodatkowo na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatkowo 6 przegr\u00f3dek na karty bankomatowe lub zakupowe.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Osobna przegroda na drobne monety zamykana na zatrzask.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Elegancki i bardzo\u00a0 kobiecy portfel.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle komfortowy w u\u017cytkowaniu.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 11 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 9 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 2 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"19","main_page":"1","main_page_order":"19","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-skorzany-czarny\/551"}},"options":[],"attributes":[],"related":[552,557,558,560,561,758,725,727,872,873,874,805,806,999,1064,1094,1063,1155,1206,1209,1214,1215,1217,1208,1222,1221,1223,1393,1394,1395,300,1138,1251,1347,1348,1403,1423,1578,2796,2799,2849,2861,2959,2973,3205,3206,3207,3208,3209,3210,3211,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"3552","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czarny","unic_name":"3552","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3552","gfx_id":"3552","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czarny","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"552","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 10:28:12","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"4400_1290","ean":"5902605320758","stock":{"stock_id":"556","extended":"0","price":"139.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"552","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"4400_1290","ean":"5902605320758","comp_weight":"1","comp_price":"139.00","comp_promo_price":"139.00","price_wholesale":"139.00","comp_price_wholesale":"139.00","comp_promo_price_wholesale":"139.00","price_special":"139.00","comp_price_special":"139.00","comp_promo_price_special":"139.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"552","product_id":"552","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czerwony","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski sk\u00f3rzany czerwony z motywem zwierz\u0119cym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niewielkich rozmiar\u00f3w portfel z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel zamykany jest na zatrzask, po otwarciu i roz\u0142o\u017ceniu portfela bezpo\u015bredni\u00a0 dost\u0119p do dw\u00f3ch przegr\u00f3dek na banknoty i jednej dodatkowej przegrody na banknoty zamykanej dodatkowo na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatkowo portfel posiada 6 przegr\u00f3dek na karty bankomatowe oraz inne karty zakupowe.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Osobna przegroda na drobne monety zamykana na zatrzask to kolejny atut.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Elegancki w kobiecym kolorze\u00a0 portfel.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle komfortowy w u\u017cytkowaniu.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 11 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 9 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 2 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-skorzany-czerwony\/552"}},"options":[],"attributes":[],"related":[557,558,560,561,758,725,727,873,874,805,999,1205,1209,1214,1215,1217,1208,647,806,1213,551,3161,3162,3163,3205,3206,3207,3208,3209,3210,3211,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"3557","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czerwony","unic_name":"3557","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3557","gfx_id":"3557","name":"Nobo portfel sk\u00f3rzany czerwony","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"557","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 11:22:52","edit_date":"2020-10-30 09:22:20","other_price":"129.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"1","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"3200_8900","ean":"5902605335707","stock":{"stock_id":"561","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"14","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"557","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"3200_8900","ean":"5902605335707","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"557","product_id":"557","name":"Nobo portfel czarny pikowany z \u0107wiekami","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski czarny pikowany wysadzany \u0107wiekami w kolorze srebrnym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Przepi\u0119kny portfel wykonany z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Cztery du\u017ce przegrody a po \u015brodku dodatkowa przegroda zamykana na suwak,\u00a0\u00a0na banknoty oraz dokumenty lub telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Na zewn\u0105trz z przodu klapka zamykana na zatrzask a w \u015brodku 11 ma\u0142ych przegr\u00f3dek na karty bankomatowe czy zakupowe oraz dwie dodatkowe du\u017ce otwarte przegrody na pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kny portfel z charakterem od Nobo.\u00a0\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ekstrawagancki wygl\u0105d i niezwykle komfortowe u\u017cytkowanie ka\u017cdego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 3 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-czarny-pikowany-z-cwiekami\/557"}},"options":[],"attributes":[],"related":[558,560,551,552,561,1124,1290,872,1063,1393,1804,1805,1807,1808,1809,1810,1811,1812,1813,1814,1815,2796,2797,2799,2861,2991,2992,3158,3159,3160,3161,3162,3163,3190,3191,3219],"main_image":{"gfx_id":"3581","name":"Nobo portfel czarny pikowany z \u0107wiekami","unic_name":"3581","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3581","gfx_id":"3581","name":"Nobo portfel czarny pikowany z \u0107wiekami","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"558","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 11:32:56","edit_date":"2020-12-11 10:14:12","other_price":"119.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"3900_8908","ean":"5902605336346","stock":{"stock_id":"562","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"10","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"558","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"3900_8908","ean":"5902605336346","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"558","product_id":"558","name":"Nobo portfel czerwony z granatowym logo","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski czerwony z granatowym logo marki i granatowym wyko\u0144czeniem.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Przepi\u0119kny portfel wykonany z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany \u015brodek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Trzy obszerne przegrody du\u017ce\u00a0 i dwie dodatkowe du\u017ce przegrody na banknoty oraz dokumenty albo nawet telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Osiem ma\u0142ych przegr\u00f3dek idealnych na karty bankomatowe czy inne karty zakupowe.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Po \u015brodku wygodna kieszonka na suwak na drobne monety.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kny i bardzo kobiecy portfel o nowoczesnym designie od Nobo to \u015bwietny wyb\u00f3r.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealny wygl\u0105d i niezwykle komfortowe u\u017cytkowanie ka\u017cdego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 21 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 2,5 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"24","main_page":"1","main_page_order":"26","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-czerwony-z-granatowym-logo\/558"}},"options":[],"attributes":[],"related":[557,560,551,552,561,725,727,872,873,758,874,1124,646,647,806,1208,1209,1210,1213,1214,1215,1221,1063,1393,1395,1578,2722,2796,2799,2861,3161,3162,3163,3205,3206,3207,3208,3209,3210,3211,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"3586","name":"Nobo portfel czerwony z granatowym logo","unic_name":"3586","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3586","gfx_id":"3586","name":"Nobo portfel czerwony z granatowym logo","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"560","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 12:01:27","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"129.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"3200_8901","ean":"5902605335769","stock":{"stock_id":"564","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"17","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"560","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"3200_8901","ean":"5902605335769","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"560","product_id":"560","name":"Nobo portfel holograficzny szary","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski szary z efektem holograficznym.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Portfel wykonany jest\u00a0 z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Cztery du\u017ce przegrody a po \u015brodku dodatkowa przegroda zamykana na suwak,\u00a0\u00a0na banknoty oraz dokumenty lub telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Na zewn\u0105trz z przodu klapka zamykana na zatrzask a w \u015brodku 11 ma\u0142ych przegr\u00f3dek na karty bankomatowe czy zakupowe (w tym jedna prze\u017aroczysta) oraz dwie dodatkowe du\u017ce otwarte przegrody na pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modny portfel utrzymany w nowoczesnym stylu od Nobo.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Niezwykle funkcjonalny i\u00a0 komfortowy w\u00a0 u\u017cytkowaniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 3 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-holograficzny-szary\/560"}},"options":[],"attributes":[],"related":[725,727,872,873,758,874,1055,1064,1208,1209,1393,1578,356,557,558,551,552,561,2188,2470,2890,2529,2891,2530,2892,2902,3161,3162,3163,3178,3261],"main_image":{"gfx_id":"3593","name":"Nobo portfel holograficzny szary","unic_name":"3593","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3593","gfx_id":"3593","name":"Nobo portfel holograficzny szary","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"561","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-29 12:08:43","edit_date":"2020-03-26 13:43:15","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"3200_8903","ean":"5902605335776","stock":{"stock_id":"565","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"6","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"561","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"3200_8903","ean":"5902605335776","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"561","product_id":"561","name":"Nobo portfel holograficzny be\u017cowy","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski be\u017cowy z t\u0119czowym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Portfel wykonany jest\u00a0 z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Cztery du\u017ce przegrody a po \u015brodku dodatkowa przegroda zamykana na suwak,\u00a0\u00a0na banknoty oraz dokumenty lub telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Na zewn\u0105trz z przodu klapka zamykana na zatrzask a w \u015brodku 11 ma\u0142ych przegr\u00f3dek na karty bankomatowe czy zakupowe (w tym jedna prze\u017aroczysta) oraz dwie dodatkowe du\u017ce otwarte przegrody na pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modny portfel utrzymany w nowoczesnym stylu od Nobo.\u00a0\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Niezwykle funkcjonalny i\u00a0 komfortowy w\u00a0 u\u017cytkowaniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 3 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"16","main_page":"1","main_page_order":"16","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-holograficzny-bezowy\/561"}},"options":[],"attributes":[],"related":[725,727,872,873,758,874,1055,1064,1063,1208,1209,1393,557,558,560,551,552,2188,2470,2529,2530,2861,2796,2890,2799,2891,2892,2902,3161,3162,3163,3178,3261],"main_image":{"gfx_id":"3601","name":"Nobo portfel holograficzny be\u017cowy","unic_name":"3601","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3601","gfx_id":"3601","name":"Nobo portfel holograficzny be\u017cowy","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"564","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-01-30 14:40:08","edit_date":"2020-12-08 00:10:05","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,47,31,32,22,40],"promo_price":null,"code":"5900_1699","ean":"","stock":{"stock_id":"568","extended":"0","price":"179.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"564","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"5900_1699","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"179.00","comp_promo_price":"179.00","price_wholesale":"179.00","comp_price_wholesale":"179.00","comp_promo_price_wholesale":"179.00","price_special":"179.00","comp_price_special":"179.00","comp_promo_price_special":"179.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"564","product_id":"564","name":"Torebka listonoszka Laura Biaggi granatowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ma\u0142a zgrabna torebka ze sk\u00f3ry naturalnej, w\u0142oskiego projektu Laury Biaggi.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Perfekcyjnie wykonana.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Po bokach ozdobne \u0107wieki a z przodu torebki lakierowana sk\u00f3ra z motywem zwierz\u0119cym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora i ma\u0142a kieszonka zamykana na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle kobieca i\u00a0 intryguj\u0105ca torebeczka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealna na specjalne okazje.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Noszona na \u0142a\u0144cuszku dope\u0142ni ka\u017cd\u0105 stylizacj\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107: 20 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107: 14 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 7 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"26","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Laura-Biaggi-granatowa\/564"}},"options":[],"attributes":[],"related":[378],"main_image":{"gfx_id":"3612","name":"Torebka listonoszka Laura Biaggi","unic_name":"3612","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3612","gfx_id":"3612","name":"Torebka listonoszka Laura Biaggi","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"572","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-06 12:25:24","edit_date":"2020-07-08 09:52:48","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"57","categories":[57],"promo_price":null,"code":"3000_5907","ean":"","stock":{"stock_id":"576","extended":"0","price":"69.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"2","package":"0","warn_level":"1","sold":"4","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"572","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"3000_5907","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"69.00","comp_promo_price":"69.00","price_wholesale":"69.00","comp_price_wholesale":"69.00","comp_promo_price_wholesale":"69.00","price_special":"69.00","comp_price_special":"69.00","comp_promo_price_special":"69.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"572","product_id":"572","name":"Nobo kosmetyczka damska szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo kosmetyczka damska w kolorze\u00a0szarym\u00a0w modne w\u0119\u017cowe wzory.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta du\u017ca kosmetyczka pomie\u015bci nasze wszystkie potrzebne kosmetyki i drobiazgi.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ma\u0142e kieszonki i przegr\u00f3dki na p\u0119dzelki u\u0142atwi\u0105 nam przechowywanie i utrzymanie porz\u0105dku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Du\u017ca, pojemna kosmetyczka zamykana na suwak z wygodna r\u0105czk\u0105.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle gustowna i kobieca kosmetyczka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealna r\u00f3wnie\u017c na prezent.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 23 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 12 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 14 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"13","main_page":"1","main_page_order":"13","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-kosmetyczka-damska-szara\/572"}},"options":[],"attributes":[],"related":[731,732,813,1041,1091,1400,1401,1402,1403,1436,1437,1438,1439,1440,1441,1435,2046,2699,3076,3077,3078,3104,3105,3106,3107,3112,3113,3114],"main_image":{"gfx_id":"3656","name":"Nobo kosmetyczka damska","unic_name":"3656","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3656","gfx_id":"3656","name":"Nobo kosmetyczka damska","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"600","producer_id":"52","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-09 15:53:10","edit_date":"2020-06-23 14:22:31","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":24,"categories":[24,60,42,41,33,31],"promo_price":null,"code":"8900_1790","ean":"","stock":{"stock_id":"604","extended":"0","price":"179.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"0","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"600","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"8900_1790","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"179.00","comp_promo_price":"179.00","price_wholesale":"179.00","comp_price_wholesale":"179.00","comp_promo_price_wholesale":"179.00","price_special":"179.00","comp_price_special":"179.00","comp_promo_price_special":"179.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"600","product_id":"600","name":"Torebka shopperka czarna z be\u017cowym","short_description":"","description":"<div id=\"user_u_8a_8\">\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0 Torebka shopperka w kolorze czarnym i be\u017cowym.<\/p>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Perfekcyjnie wykonana torebka shopperka z wysokiej jako\u015bci ekologicznej sk\u00f3ry.\u00a0<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0\u015arodek torebki wyko\u0144czony p\u0142\u00f3tnem w kolorze czarnym.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">W \u015brodku jedna du\u017ca komora zamykana na suwak. Wewn\u0105trz dwie otwarte kieszenie i jedna dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na zamek.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Z przodu torebki interesuj\u0105ca sznurkowa plecionka a do tego drewniane r\u0105czki, kt\u00f3re dodaj\u0105 uroku ca\u0142o\u015bci.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Z ty\u0142u dodatkowa kieszonka zamykana na suwak.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Wymiary torebki:<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 na dole 24 cm,<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Szeroko\u015b\u0107 u g\u00f3ry 46 cm,<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Wysoko\u015b\u0107 29 cm,<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 15 cm.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">Max d\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska 135 cm.<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"_1xwp\" style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/div>\n<\/div>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"38","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-shopperka-czarna-z-bezowym\/600"}},"options":[],"attributes":[],"related":[],"main_image":{"gfx_id":"3802","name":"Torebka shopperka czarna z be\u017cowym","unic_name":"3802","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3802","gfx_id":"3802","name":"Torebka shopperka czarna z be\u017cowym","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"605","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-19 10:40:12","edit_date":"2020-07-14 22:46:35","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":17,"categories":[17,31,45,22,41,55],"promo_price":null,"code":"0103_1991","ean":"","stock":{"stock_id":"609","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"3","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"605","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0103_1991","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"605","product_id":"605","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle pudrowy r\u00f3\u017c","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka kuferek Borse in Pelle zamszowa w kolorze pudrowego r\u00f3\u017cu ze\u00a0 wzorem\u00a0 sk\u00f3ry krokodyla.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka typu kuferek zosta\u0142a perfekcyjnie wykonana z naturalnego zamszu najwy\u017cszej jako\u015bci.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku jedna pojemna komora zamykana na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u015arodek torebki wykonany jest z czarnego materia\u0142u.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Dobrze zorganizowany i funkcjonalny \u015brodek to dwie otwarte dodatkowe kieszenie na telefon,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">czy klucze, oraz jedna dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak do przechowywania dokument\u00f3w.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wygodna i pojemna torebka ze schowkami, kt\u00f3ra zapewni Ci bezpieczne przechowywanie wa\u017cnych rzeczy, kt\u00f3re musisz zabra\u0107 ze sob\u0105.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka kuferek to idealna torebka, pomie\u015bci wiele a przy tym nawet wypchana po brzegi nadal wygl\u0105da nieskazitelna.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebk\u0119 mo\u017cna nosi\u0107 w d\u0142oni na wygodnych r\u0105czkach, kt\u00f3re tutaj zosta\u0142y wykonane w kolorze czarnym i idealnie komponuj\u0105 si\u0119 z kolorem torebki.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">To r\u00f3wnie\u017c idealna torebka na rami\u0119.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W komplecie posiada ona w\u0105ski doczepiany pasek w kolorze czarnym do noszenia na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wszystkie dodatki zosta\u0142y wykonane w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 sprawia, \u017ce ten zamszowy pudrowy kuferek wygl\u0105da niezwykle luksusowo.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><strong><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka pudrowy r\u00f3\u017c<\/span><\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">b\u0119dzie wyj\u0105tkowym\u00a0 dodatkiem do wielu stylizacji,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">kt\u00f3ry z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie zwraca\u0142 na siebie uwag\u0119 a Ty poczujesz si\u0119 wyj\u0105tkowo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W\u0142oskie torebki sk\u00f3rzane i torebki zamszowe Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">torebki sk\u00f3rzane w naszej kolekcji torebek butiku online Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107 31 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107 25 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 15 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 r\u0105czek 40 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska 109 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Z t\u0105 torebk\u0105 idealnie komponuj\u0105 si\u0119<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" title=\"portfele damskie\"> sk\u00f3rzane portfele<\/a> marki Borse in Pelle.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Idealnie pasuj\u0105ce do siebie dodatki zawsze tworz\u0105 sp\u00f3jn\u0105 stylizacj\u0119.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"39","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-kuferek-Borse-in-Pelle-pudrowy-roz\/605"}},"options":[],"attributes":[],"related":[527,612,677,761,941,1201,1206,1274,1345,1368,545,609,668,679,680,746,839,1092,536],"main_image":{"gfx_id":"6160","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle pudrowy r\u00f3\u017c","unic_name":"6160","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6160","gfx_id":"6160","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle pudrowy r\u00f3\u017c","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"609","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-19 11:11:23","edit_date":"2020-03-26 13:43:16","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":24,"categories":[24,60,44,41,32,31],"promo_price":null,"code":"0139_2593","ean":"","stock":{"stock_id":"613","extended":"0","price":"259.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"8","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"609","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0139_2593","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"259.00","comp_promo_price":"259.00","price_wholesale":"259.00","comp_price_wholesale":"259.00","comp_promo_price_wholesale":"259.00","price_special":"259.00","comp_price_special":"259.00","comp_promo_price_special":"259.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"609","product_id":"609","name":"Borse in Pelle torebka shopperka szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Borse in Pelle torebka shopperka zamszowa w pastelowym kolorze szarym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Przepi\u0119kna w\u0142oska zamszowa torebka wykonana zosta\u0142a z\u00a0 naturalnego zamszu najwy\u017cszej jako\u015bci i ozdobiona dodatkami w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Mi\u0142a i delikatna w dotyku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana jest na zamek b\u0142yskawiczny.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki wyko\u0144czony w kolorze naturalnej sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wewn\u0105trz doczepiany organizer r\u00f3wnie\u017c zamykany na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle efektowna zamszowa torebka w pastelowym delikatnym kolorze szarym to luksusowy dodatek, kt\u00f3ry podkre\u015bli charakter wielu stylizacji.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka pi\u0119knie prezentuje si\u0119 zar\u00f3wno\u00a0 noszona w d\u0142oni jak i na ramieniu.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie posiada doczepiany pasek i jest to r\u00f3wnie\u017c idealna torebka na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W zale\u017cno\u015bci od sytuacji i charakteru stylizacji mo\u017cna j\u0105 nosi\u0107 w d\u0142oni na wygodnych r\u0105czkach lub na ramieniu na d\u0142ugim doczepianym zamszowym pasku.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 34 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 30 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 10 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska 109 cm.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oskie torebki zamszowe Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci torebki z naszej kolekcji torebek butiku online Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do torebki mo\u017cna dobra\u0107 portfel z<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" title=\"portfele damskie\"> kolekcji sk\u00f3rzanych<\/a> portfeli Borse in Pelle.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">B\u0119dziesz mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce efektowne\u00a0 dodatki, kt\u00f3re wybra\u0142a\u015b tworz\u0105\u00a0 sp\u00f3jn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107 i podkre\u015blaj\u0105 Twoje stylizacje.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"29","main_page":"1","main_page_order":"29","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Borse-in-Pelle-torebka-shopperka-szara\/609"}},"options":[],"attributes":[],"related":[835,999,1087,1132,1155,1207,1206,1274,545,605,668,679,680,746,839,1092,527,550,552,560,2849,2959,2973],"main_image":{"gfx_id":"6774","name":"Borse in Pelle torebka shopperka szara","unic_name":"6774","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6774","gfx_id":"6774","name":"Borse in Pelle torebka shopperka szara","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"612","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-19 11:59:26","edit_date":"2020-03-26 13:43:16","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"19","categories":[19,44,55,31,32,40],"promo_price":null,"code":"1090_1896","ean":"","stock":{"stock_id":"616","extended":"0","price":"189.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"612","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1090_1896","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"189.00","comp_promo_price":"189.00","price_wholesale":"189.00","comp_price_wholesale":"189.00","comp_promo_price_wholesale":"189.00","price_special":"189.00","comp_price_special":"189.00","comp_promo_price_special":"189.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"612","product_id":"612","name":"Borse in Pelle worek zamszowy szary z \u0142a\u0144cuszkiem","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Borse in Pelle w\u0142oska zamszowa torebka worek w kolorze szarym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wykonana jest z wysokiej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry i naturalnej sk\u00f3ry zamszowej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ty\u0142 torebki zosta\u0142 wykonany z naturalnej sk\u00f3ry a prz\u00f3d jest wykonany z naturalnego zamszu w tym samym kolorze.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Sp\u00f3d torebki w kszta\u0142cie ko\u0142a wykonany jest z naturalnej sk\u00f3ry.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka wyko\u0144czona jest\u00a0 modnym \u0142a\u0144cuszkiem z serduszkiem w kolorze z\u0142ota.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora, dwie dodatkowe otwarte kieszonki i jedna dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka posiada dwa doczepiane\u00a0 paski o r\u00f3\u017cnej d\u0142ugo\u015bci, jeden kr\u00f3tki do noszenia w d\u0142oni i drugi na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W komplecie d\u0142u\u017cszy doczepiany\u00a0 pasek z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka zamykana jest na zatrzask i dodatkowo \u015bci\u0105gana z\u0142otym \u0142a\u0144cuszkiem.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka worek zamszowy w kolorze pastelowym szarym to\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">pi\u0119kny i niezwykle kobiecy luksusowy dodatek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Kolorowe worki zamszowe to hit ostatnich sezon\u00f3w!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107: 28 cm (mierzona w najszerszym miejscu),<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107: 23\u00a0 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 16 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska kr\u00f3tszego 41 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska d\u0142u\u017cszego z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji max 123 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W\u0142oskie torebki zamszowe Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci torebki z naszej kolekcji torebek butiku online Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"18","main_page":"1","main_page_order":"18","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Borse-in-Pelle-worek-zamszowy-szary-z-lancuszkiem\/612"}},"options":[],"attributes":[],"related":[761,1092,527,605,677,941,1201,1206,1274,1345,1368,552],"main_image":{"gfx_id":"3861","name":"Borse in Pelle worek zamszowy szary z \u0142a\u0144cuszkiem","unic_name":"3861","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3861","gfx_id":"3861","name":"Borse in Pelle worek zamszowy szary z \u0142a\u0144cuszkiem","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"620","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-19 13:23:38","edit_date":"2020-05-21 15:33:44","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,31,55,32,40,45],"promo_price":null,"code":"1070_1899","ean":"","stock":{"stock_id":"624","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"7","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"620","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1070_1899","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"620","product_id":"620","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka zamszowa fuksja","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka Laura Biaggi zamszowa w kolorze fuksji.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Listonoszka torebka wykonana jest z po\u0142\u0105czenia dw\u00f3ch materia\u0142\u00f3w, wysokiej jako\u015bci\u00a0 naturalnej sk\u00f3ry i delikatnej sk\u00f3ry zamszowej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka ozdobiona jest modnymi \u0107wiekami w kolorze srebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora zamykana na zamek z dodatkowymi kieszonkami na telefon i klucze oraz z jedn\u0105 dodatkow\u0105 kieszonk\u0105 zamykan\u0105 na suwak.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle modna torebka listonoszka w kolorze fuksji to propozycja dla Pa\u0144, kt\u00f3re lubi\u0105 <\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">pi\u0119kne i modne dodatki <\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">ale ceni\u0105 sobie r\u00f3wnie\u017c swobod\u0119 ruchu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Szeroko\u015b\u0107: 24 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Wysoko\u015b\u0107: 21 cm,<\/span><br \/><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 9 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska max 134 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"39","main_page":"1","main_page_order":"39","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Laura-Biaggi-torebka-listonoszka-zamszowa-fuksja\/620"}},"options":[],"attributes":[],"related":[708,378,1290,2084,2301,468,2302,2832,2833,2834,2875,3000,3061,3219],"main_image":{"gfx_id":"8149","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka zamszowa fuksja","unic_name":"8149","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"8149","gfx_id":"8149","name":"Laura Biaggi torebka listonoszka zamszowa fuksja","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"626","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-20 14:17:02","edit_date":"2020-12-08 00:10:05","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,60,31,59,40,32],"promo_price":null,"code":"1090_1992","ean":"","stock":{"stock_id":"630","extended":"0","price":"189.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"626","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1090_1992","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"189.00","comp_promo_price":"189.00","price_wholesale":"189.00","comp_price_wholesale":"189.00","comp_promo_price_wholesale":"189.00","price_special":"189.00","comp_price_special":"189.00","comp_promo_price_special":"189.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"626","product_id":"626","name":"Torebka listonoszka sk\u00f3rzana w\u0142oska orange","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka w\u0142oska sk\u00f3rzana pomara\u0144czowa ze wzorem sk\u00f3ry krokodyla.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kna w\u0142oska torebka perfekcyjnie wykonana z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci w pi\u0119knym zdecydowanym kolorze pomara\u0144czowym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana jest klapk\u0105 na zatrzask.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ozdobiona dodatkami w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku dwie komory, wewn\u0105trz po \u015brodku jedna kieszonka zamykana na suwak i druga ma\u0142a kieszonka otwarta.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na rami\u0119 w komplecie posiada dwa paski, szeroki doczepiany pomara\u0144czowy pasek,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">kt\u00f3ry dodatkowo stanowi ozdobny element i dodaje urody tej sk\u00f3rzanej torebce oraz w\u0105ski d\u0142u\u017cszy pasek idealny do noszenia torebki przez rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kny kolor, wz\u00f3r sk\u00f3ry krokodyla i z\u0142ote dodatki sprawiaj\u0105, \u017ce ca\u0142o\u015b\u0107 wygl\u0105da ekskluzywnie i luksusowo.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Warto pokusi\u0107 si\u0119 o taki pi\u0119kny dodatek i mie\u0107 go w swojej garderobie.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta wyj\u0105tkowa torebka w zjawiskowym pomara\u0144czowym kolorze z pewno\u015bci\u0105 podkre\u015bli charakter ka\u017cdej stylizacji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 17 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 6 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska kr\u00f3tszego 60 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska d\u0142u\u017cszego z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji max 120 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 paska kr\u00f3tszego 4 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 paska d\u0142u\u017cszego 1,5 cm.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zobacz inne nasze <a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Torebka-Listonoszka\/16\" title=\"Torebki listonoszki\">listonoszki<\/a>.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka sk\u00f3rzana pomara\u0144czowa <a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/producer\/Borse-in-Pelle\/23\" title=\"Torebki Borse in Pelle\">Borse in Pelle<\/a> to torebka z kolekcji w\u0142oskich sk\u00f3rzanych torebek o najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"18","main_page":"1","main_page_order":"18","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-skorzana-wloska-orange\/626"}},"options":[],"attributes":[],"related":[468,3161,3162,3163,551,552],"main_image":{"gfx_id":"3927","name":"Torebka listonoszka sk\u00f3rzana w\u0142oska orange","unic_name":"3927","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"3927","gfx_id":"3927","name":"Torebka listonoszka sk\u00f3rzana w\u0142oska orange","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"641","producer_id":"32","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-21 11:41:08","edit_date":"2020-06-20 17:09:19","other_price":"139.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":27,"categories":[27,34,40,50,31,22],"promo_price":null,"code":"5409_1190","ean":"5902185854469","stock":{"stock_id":"645","extended":"0","price":"119.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"6","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"641","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"5409_1190","ean":"5902185854469","comp_weight":"1","comp_price":"119.00","comp_promo_price":"119.00","price_wholesale":"119.00","comp_price_wholesale":"119.00","comp_promo_price_wholesale":"119.00","price_special":"119.00","comp_price_special":"119.00","comp_promo_price_special":"119.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"641","product_id":"641","name":"Monnari torebka kopert\u00f3wka z\u0142oty w\u0105\u017c","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Monnari torebka damska kopert\u00f3wka z\u0142ota z motywem sk\u00f3ry w\u0119\u017ca.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Perfekcyjnie wykonana torebka wizytowa zapinana na bigiel.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek torebki wyko\u0144czony at\u0142asowym materia\u0142em w kolorze torebki, wewn\u0105trz jedna ma\u0142a dodatkowa otwarta kieszonka z logo marki.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie detale w kolorze z\u0142otym a na z\u0142otym zapi\u0119ciu delikatne logo marki monnari.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie doczepiany z\u0142oty \u0142a\u0144cuszek na kt\u00f3rym mo\u017cna zawiesi\u0107\u00a0 torebk\u0119 na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kna markowa wizytowa torebka do noszenia w d\u0142oni lub na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Idealna torebka na specjalne okazje jak wesele, \u015blub, przyj\u0119cie, urodziny.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Swoim blaskiem o\u017cywi ka\u017cd\u0105 stylizacj\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuszka 110 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 27 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 16 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 5 cm.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"34","main_page":"1","main_page_order":"30","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Monnari-torebka-kopertowka-zloty-waz\/641"}},"options":[],"attributes":[],"related":[300,879,1348,1196,1197,1210,1212,1262,1370,1373,1408,1409,1424,1014,1016,1017,1151,1152,1299,1346,1347,551,552,2325,2536,2788,2876,2960,3108,3109,3110,3111,3161,3162,3163,3226],"main_image":{"gfx_id":"4021","name":"Monnari torebka kopert\u00f3wka z\u0142oty w\u0105\u017c","unic_name":"4021","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4021","gfx_id":"4021","name":"Monnari torebka kopert\u00f3wka z\u0142oty w\u0105\u017c","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"646","producer_id":"54","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-21 13:16:19","edit_date":"2020-12-16 08:49:17","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"1","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"1500_4600","ean":"","stock":{"stock_id":"650","extended":"0","price":"59.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"15","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"646","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1500_4600","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"59.00","comp_promo_price":"59.00","price_wholesale":"59.00","comp_price_wholesale":"59.00","comp_promo_price_wholesale":"59.00","price_special":"59.00","comp_price_special":"59.00","comp_promo_price_special":"59.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"646","product_id":"646","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&Co matowy","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Czerwony portfel damski ze wzorem zwierz\u0119cym sk\u00f3ry krokodyla.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel wykonany jest z ekologicznej matowej sk\u00f3ry, kt\u00f3ry bez w\u0105tpienia przykuwa uwag\u0119 ze wzgl\u0119du na kolor i nowoczesny design.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany \u015brodek to kolejny atut.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0W sumie cztery du\u017ce przegrody i a\u017c 15 ma\u0142ych przegr\u00f3dek idealnych na karty bankomatowe czy inne karty zakupowe.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Po \u015brodku wygodna kieszonka na zamek na drobne monety.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Obok dwie przegr\u00f3dki na banknoty.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel zamykany na suwak, przez co mo\u017cemy by\u0107 pewne, \u017ce wszystko co do niego w\u0142o\u017cymy pozostanie bezpiecznie na miejscu.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Bardzo \u0142adny, gustowny, kobiecy i du\u017cy portfel o nowoczesnym designie w zdecydowanym kolorze.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle komfortowy w u\u017cytkowaniu.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 11 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 2 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"18","main_page":"1","main_page_order":"18","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Duzy-portfel-czerwony-DianaCo-matowy\/646"}},"options":[],"attributes":[],"related":[806,1208,1209,1210,1213,1214,1215,1221,1223,1318,647,483,558,561,3154,3189,3205,3206,3207,3208,3209,3210,3211,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"8871","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&amp;Co matowy","unic_name":"8871","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"8871","gfx_id":"8871","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&amp;Co matowy","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"647","producer_id":"54","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-21 13:25:52","edit_date":"2020-12-10 10:31:31","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"1","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56],"promo_price":null,"code":"1500_4601","ean":"","stock":{"stock_id":"651","extended":"0","price":"59.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"7","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"647","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1500_4601","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"59.00","comp_promo_price":"59.00","price_wholesale":"59.00","comp_price_wholesale":"59.00","comp_promo_price_wholesale":"59.00","price_special":"59.00","comp_price_special":"59.00","comp_promo_price_special":"59.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"647","product_id":"647","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&Co b\u0142yszcz\u0105cy","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Czerwony portfel damski ze wzorem zwierz\u0119cym sk\u00f3ry krokodyla.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel wykonany jest z ekologicznej b\u0142yszcz\u0105cej sk\u00f3ry, kt\u00f3ry bez w\u0105tpienia przykuwa uwag\u0119 ze wzgl\u0119du na kolor i nowoczesny design.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany \u015brodek to kolejny atut.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0W sumie cztery du\u017ce przegrody i a\u017c 15 ma\u0142ych przegr\u00f3dek idealnych na karty bankomatowe czy inne karty zakupowe.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Po \u015brodku wygodna kieszonka na zamek na drobne monety.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Obok dwie przegr\u00f3dki na banknoty.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Portfel zamykany na suwak, przez co mo\u017cemy by\u0107 pewne, \u017ce wszystko co do niego w\u0142o\u017cymy pozostanie bezpiecznie na miejscu.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Bardzo \u0142adny, gustowny, kobiecy i du\u017cy portfel o nowoczesnym designie w zdecydowanym kolorze.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Niezwykle komfortowy w u\u017cytkowaniu.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 11 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 2 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"23","main_page":"1","main_page_order":"23","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Duzy-portfel-czerwony-DianaCo-blyszczacy\/647"}},"options":[],"attributes":[],"related":[558,646,806,1208,1209,1210,1213,1214,1215,1221,552,551,560,561,2722,3161,3162,3163,3205,3206,3207,3208,3209,3210,3211,3212,3213,3214,3215,3216,3217],"main_image":{"gfx_id":"8874","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&amp;Co b\u0142yszcz\u0105cy","unic_name":"8874","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"8874","gfx_id":"8874","name":"Du\u017cy portfel czerwony Diana&amp;Co b\u0142yszcz\u0105cy","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"655","producer_id":"33","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-25 14:19:45","edit_date":"2020-12-19 11:43:13","other_price":"219.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,60,45,31,22,40,33],"promo_price":"119.00","code":"6100_1799","ean":"5902222143297","stock":{"stock_id":"659","extended":"0","price":"149.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"0","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"655","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"6100_1799","ean":"5902222143297","comp_weight":"1","comp_price":"149.00","comp_promo_price":"119.00","price_wholesale":"149.00","comp_price_wholesale":"149.00","comp_promo_price_wholesale":"149.00","price_special":"149.00","comp_price_special":"149.00","comp_promo_price_special":"149.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"655","product_id":"655","name":"Torebka listonoszka Eva Minge r\u00f3\u017cowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka Eva Minge r\u00f3\u017cowa z modnymi d\u017cetami w kolorze srebrnym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Listonoszka torebka z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej sk\u00f3ry perfekcyjnie wykonana w ka\u017cdym detalu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku jedna komora zamykana na suwak a wewn\u0105trz dwie kieszonki, jedna otwarta kiesze\u0144 i druga zamykana na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015arodek \u0142adnie i idealnie wyko\u0144czony materia\u0142em w kolorze ecru z logo marki Femstage Eva Minge.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana klapk\u0105 na zatrzask.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">R\u00f3\u017cowa torebka do noszenia w d\u0142oni na oryginalnej i pomys\u0142owej r\u0105czce ozdobionej srebrnymi d\u017cetami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Mo\u017cna j\u0105 r\u00f3wnie\u017c nosi\u0107 jak torebk\u0119 listonoszk\u0119 za\u0142o\u017con\u0105 przez rami\u0119 lub na rami\u0119.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie doczepiany d\u0142ugi pasek o regulowanej d\u0142ugo\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kna torebka o interesuj\u0105cym kszta\u0142cie sprawi, \u017ce Twoje stylizacje<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">nabior\u0105 oryginalnego i wyj\u0105tkowego stylu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modne\u00a0 d\u017cety, delikatne srebrne logo i prostok\u0105tne srebrne wyko\u0144czenia po bokach dodadz\u0105<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">szyku i elegancji.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ta wyj\u0105tkowo oryginalna markowa torebka to modny i niezwykle gustowny dodatek w Twojej szafie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 18 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 6 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska max 128 cm.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Eva Minge to pi\u0119kne i modne markowe torebki o najwy\u017cszej jako\u015bci wykonania.<\/span><\/h2>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"18","main_page":"1","main_page_order":"18","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Eva-Minge-rozowa\/655"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1094,1061,1113,1277,1278,1340,1427,1530,1529,1246,1421,1505,1512,1527,1531,1594,561,805],"main_image":{"gfx_id":"4095","name":"Torebka listonoszka Eva Minge r\u00f3\u017cowa","unic_name":"4095","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4095","gfx_id":"4095","name":"Torebka listonoszka Eva Minge r\u00f3\u017cowa","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[],"special_offer":{"promo_id":"2212","discount":"30.00","discount_wholesale":"30.00","discount_special":"30.00","date_from":"2020-12-19 00:00:00","date_to":"2020-12-29 23:59:59","product_id":"655"}},{"product_id":"656","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-02-25 22:49:59","edit_date":"2020-12-16 13:15:32","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":24,"categories":[24,31,33,41,42],"promo_price":null,"code":"7600_1496","ean":"","stock":{"stock_id":"660","extended":"0","price":"159.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"2","package":"0","warn_level":"1","sold":"64","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"656","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7600_1496","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"159.00","comp_promo_price":"159.00","price_wholesale":"159.00","comp_price_wholesale":"159.00","comp_promo_price_wholesale":"159.00","price_special":"159.00","comp_price_special":"159.00","comp_promo_price_special":"159.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"656","product_id":"656","name":"Laura Biaggi torba shopperka czarna ","short_description":"","description":"<h2 class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#000000;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torba shopper czarna<\/span><\/h2>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#000000;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torba typu shopper bag Laura Biaggi wykonana jest z wysokiej jako\u015bci ekologicznej sk\u00f3ry o fakturze dobrze na\u015bladuj\u0105cej sk\u00f3r\u0119 naturaln\u0105.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#000000;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku jedna komora zamykana na suwak oraz du\u017ca kiesze\u0144-przegroda, r\u00f3wnie\u017c zamykana na suwak.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Z ty\u0142u torebki dodatkowa\u00a0 kiesze\u0144 zamykana na zamek.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wygodna do noszenia w r\u0119ce<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0i na ramieniu, na d\u0142ugim doczepianym pasku.<\/span><\/p>\n<h2 class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modne torebki do pracy i na co dzie\u0144.<\/span><\/h2>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka shopperka idealna do codziennych stylizacji.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:10pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#000000;font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107 u do\u0142u 32 cm,<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color:#000000;\">\u00a0<\/span><span style=\"color:#000000;\">Wysoko\u015b\u0107 35 cm,<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"text-align:center;\"><span style=\"color:#000000;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 14 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"33","main_page":"1","main_page_order":"33","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Laura-Biaggi-torba-shopperka-czarna-\/656"}},"options":[],"attributes":[],"related":[1053,1055,835,1128,1308,1124,1290,1316,1301,1311,1329,1330,1380,1515,1525,1514,1513,1558,1559,1563,1581,685,1070,1568,1602,1569,1591,1649,550,2188,2246,2470,2481,2862,2482,2776,2868,2483,2777,2874,2529,2890,2530,2891,2892,2902,2944,2951,2974,2987,3035,3062,3178,3193,3219,3230,3245,3246,3247,3261,3296,3298,3299,3317],"main_image":{"gfx_id":"6355","name":"Laura Biaggi torba shopperka czarna","unic_name":"6355","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"6355","gfx_id":"6355","name":"Laura Biaggi torba shopperka czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"668","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-01 14:47:40","edit_date":"2020-09-03 10:28:45","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"0","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":17,"categories":[17,60,44,31,22,41,55],"promo_price":null,"code":"0109_1995","ean":"","stock":{"stock_id":"672","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"2","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"668","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0109_1995","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"668","product_id":"668","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle szary","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka kuferek Borse in Pelle zamszowa w kolorze szarym ze\u00a0 wzorem\u00a0 sk\u00f3ry krokodyla.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka typu kuferek zosta\u0142a perfekcyjnie wykonana z naturalnego zamszu najwy\u017cszej jako\u015bci.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku jedna pojemna komora zamykana na zamek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u015arodek torebki wykonany jest z czarnego materia\u0142u.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Dobrze zorganizowany i funkcjonalny \u015brodek to dwie otwarte dodatkowe kieszenie na telefon,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">czy klucze, oraz jedna dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak do przechowywania dokument\u00f3w.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wygodna i pojemna torebka ze schowkami, kt\u00f3ra zapewni Ci bezpieczne przechowywanie wa\u017cnych rzeczy, kt\u00f3re musisz zabra\u0107 ze sob\u0105.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka kuferek zamszowy o nowoczesnym designie to przede wszystkim pi\u0119kny dodatek do stylizacji ale r\u00f3wnie\u017c wygoda w u\u017cytkowaniu. Torebka kuferek to idealna torebka, pomie\u015bci wiele a przy tym nawet wypchana po brzegi nadal wygl\u0105da nieskazitelna.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebk\u0119 mo\u017cna nosi\u0107 w d\u0142oni na wygodnych r\u0105czkach, kt\u00f3re tutaj zosta\u0142y wykonane w kolorze czarnym i idealnie komponuj\u0105 si\u0119 z kolorem torebki.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">To r\u00f3wnie\u017c idealna torebka na rami\u0119.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W komplecie posiada ona w\u0105ski doczepiany pasek w kolorze czarnym do noszenia na ramieniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wszystkie dodatki zosta\u0142y wykonane w kolorze z\u0142otym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ca\u0142o\u015b\u0107 sprawia, \u017ce ten zamszowy pudrowy kuferek wygl\u0105da niezwykle luksusowo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka b\u0119dzie wyj\u0105tkowym\u00a0 dodatkiem do wielu stylizacji,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">kt\u00f3ry z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie zwraca\u0142 na siebie uwag\u0119 a Ty poczujesz si\u0119 wyj\u0105tkowo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W\u0142oskie torebki sk\u00f3rzane i torebki zamszowe Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">torebki sk\u00f3rzane w naszej kolekcji torebek butiku online Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107 31 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107 25 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 15 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 r\u0105czek 40 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego paska 109 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Z t\u0105 torebk\u0105 idealnie komponuj\u0105 si\u0119<a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Portfele-damskie\/56\" title=\"portfel damski\"> sk\u00f3rzane portfele<\/a> marki Borse in Pelle.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Idealnie pasuj\u0105ce do siebie dodatki zawsze tworz\u0105 sp\u00f3jn\u0105 stylizacj\u0119.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"27","main_page":"1","main_page_order":"27","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-kuferek-Borse-in-Pelle-szary\/668"}},"options":[],"attributes":[],"related":[545,605,609,679,680,746,839,1092,1274,1345,1492,1765,872],"main_image":{"gfx_id":"5582","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle szary","unic_name":"5582","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5582","gfx_id":"5582","name":"Torebka kuferek Borse in Pelle szary","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"677","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-08 12:29:58","edit_date":"2020-08-14 10:29:32","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,49,40,22,32,31],"promo_price":null,"code":"1130_1990","ean":"","stock":{"stock_id":"681","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"1","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"677","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1130_1990","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"677","product_id":"677","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa be\u017cowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka Borse in Pelle sk\u00f3rzana w kolorze be\u017cowym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Du\u017ca, elegancka torebka listonoszka wykonana jest z najwy\u017cszej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry ozdobiona \u0142a\u0144cuszkami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Klapa zapinana na zatrzask, a w \u015brodku dwie oddzielne komory.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka estetycznie wyko\u0144czona w \u015brodku r\u00f3wnie\u017c naturalnym zamszem.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Dodatkowo\u00a0 kieszonka zamykana\u00a0 na suwak.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Z ty\u0142u torebki r\u00f3wnie\u017c zapinana na zamek kiesze\u0144.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka na srebrnoczarnym \u0142a\u0144cuszku o regulowanej d\u0142ugo\u015bci, mo\u017cna ja nosi\u0107 na wiele sposob\u00f3w.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Warto pokusi\u0107 si\u0119 o taki luksusowy dodatek i mie\u0107 go w swojej szafie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebki w\u0142oskie Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci torebki w naszym butiku online z torebkami Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Stawiamy na trwa\u0142e torebki ze sk\u00f3ry naturalnej.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 28 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 8 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuszka 110 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"24","main_page":"1","main_page_order":"24","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Borse-in-Pelle-pudrowa-bezowa\/677"}},"options":[],"attributes":[],"related":[378,527,605,612,761,941,1201,1206,1274,1345,1368,709,997,1203,1259,1315,1331,1622,551,874,3161,3162,3163],"main_image":{"gfx_id":"5988","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa be\u017cowa","unic_name":"5988","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5988","gfx_id":"5988","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa be\u017cowa","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"679","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-08 12:40:17","edit_date":"2020-03-31 09:42:21","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,45,22,31,32,40],"promo_price":null,"code":"7300_1596","ean":"","stock":{"stock_id":"683","extended":"0","price":"159.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"0","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"679","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7300_1596","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"159.00","comp_promo_price":"159.00","price_wholesale":"159.00","comp_price_wholesale":"159.00","comp_promo_price_wholesale":"159.00","price_special":"159.00","comp_price_special":"159.00","comp_promo_price_special":"159.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"679","product_id":"679","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka listonoszka Borse in Pelle w odcieniu pudrowym na z\u0142otym \u0142a\u0144cuszku.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka wykonana jest z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ma\u0142a, zgrabna, sztywna torebka zamykana klapk\u0105 na zatrzask ozdobiona z\u0142otymi \u0107wiekami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku\u00a0 znajduje si\u0119 dodatkowa bardzo ma\u0142a kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Idealna torebka, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cesz za\u0142o\u017cy\u0107 na rami\u0119 lub nosi\u0107 na skr\u00f3conym \u0142a\u0144cuszku w d\u0142oni.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Maksymalna d\u0142ugo\u015b\u0107 z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka 115 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Pi\u0119kna propozycja, \u015bwietna jako\u015b\u0107! <\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka inspirowana modelem Valentino.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebki w\u0142oskie sk\u00f3rzane <a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/producer\/Borse-in-Pelle\/23\" title=\"Torebka Borse in Pelle\">Borse in Pelle<\/a> to najwy\u017cszej jako\u015bci torebki w naszej kolekcji torebek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107 18 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107 15 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 7 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka 115 cm.<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"19","main_page":"1","main_page_order":"19","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Borse-in-Pelle-pudrowa\/679"}},"options":[],"attributes":[],"related":[680,545,605,609,668,746,839,1092,1274,1345,1492,1765,551,3161,3162,3163],"main_image":{"gfx_id":"4364","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa","unic_name":"4364","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4364","gfx_id":"4364","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle pudrowa","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"680","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-08 12:44:26","edit_date":"2020-12-08 00:10:05","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,44,40,32,31,22],"promo_price":null,"code":"7300_1594","ean":"","stock":{"stock_id":"684","extended":"0","price":"159.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"2","package":"0","warn_level":"1","sold":"0","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"680","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"7300_1594","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"159.00","comp_promo_price":"159.00","price_wholesale":"159.00","comp_price_wholesale":"159.00","comp_promo_price_wholesale":"159.00","price_special":"159.00","comp_price_special":"159.00","comp_promo_price_special":"159.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"680","product_id":"680","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle szara","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka listonoszka Borse in Pelle szara w pastelowym odcieniu na z\u0142otym \u0142a\u0144cuszku.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka wykonana jest z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Ma\u0142a, zgrabna, sztywna torebka zamykana klapk\u0105 na zatrzask ozdobiona z\u0142otymi \u0107wiekami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">W \u015brodku\u00a0 znajduje si\u0119 dodatkowa bardzo ma\u0142a kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Idealna torebka, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cesz za\u0142o\u017cy\u0107 na rami\u0119 lub nosi\u0107 na skr\u00f3conym \u0142a\u0144cuszku w d\u0142oni.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Maksymalna d\u0142ugo\u015b\u0107 z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka 115 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Pi\u0119kna propozycja, \u015bwietna jako\u015b\u0107! <\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebka inspirowana modelem Valentino.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Torebki w\u0142oskie sk\u00f3rzane Borse in Pelle to najwy\u017cszej jako\u015bci torebki w naszej kolekcji torebek online Bona Fora.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Szeroko\u015b\u0107 18 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Wysoko\u015b\u0107 15 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 7 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka 115 cm.<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><img alt=\"\" height=\"178\" src=\"\/public\/assets\/\/balon.png\" width=\"100\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wszystkie zam\u00f3wienia z\u0142o\u017cone do godziny 12.00 wysy\u0142amy tego samego dnia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"19","main_page":"1","main_page_order":"19","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Borse-in-Pelle-szara\/680"}},"options":[],"attributes":[],"related":[545,605,609,668,746,839,1092,1274,1345,1492,1765,679,560],"main_image":{"gfx_id":"4360","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle szara","unic_name":"4360","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4360","gfx_id":"4360","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle szara","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"685","producer_id":"24","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-08 13:35:12","edit_date":"2020-12-28 16:45:56","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"19","categories":[19,53,42,40,32,31,55],"promo_price":null,"code":"1090_1993","ean":"","stock":{"stock_id":"689","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"1","package":"0","warn_level":"1","sold":"163","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"685","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"1090_1993","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"685","product_id":"685","name":"Laura Biaggi torebka worek zamszowy czarny","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Laura Biaggi w\u0142oska zamszowa torebka worek w kolorze czarnym<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Czarna torebka worek wykonana jest z wysokiej jako\u015bci naturalnej sk\u00f3ry i naturalnej sk\u00f3ry zamszowej. Z przodu zamszowa, z ty\u0142u sk\u00f3rzana.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Ozdobiona z\u0142otym \u0142a\u0144cuszkiem z serduszkiem -<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u0142a\u0144cuszek pe\u0142ni dodatkow\u0105 funkcj\u0119 zamykania torebki poprzez \u015bci\u0105gni\u0119cie \u0142a\u0144cuszka u g\u00f3ry - na wz\u00f3r klasycznych troczk\u00f3w.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Do male\u0144kiej k\u0142\u00f3dki - serduszka, do\u0142\u0105czony jest kluczyk - k\u0142\u00f3dka jest otwierana.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku znajduje si\u0119 jedna komora i jedna dodatkowa otwarta kieszonka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka do noszenia w d\u0142oni na kr\u00f3tkiej r\u0105czce ozdobionej z\u0142otymi nitami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W komplecie d\u0142ugi doczepiany z\u0142oty \u0142a\u0144cuszek ze sk\u00f3rzan\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 na rami\u0119, kt\u00f3ra zapobiega przesuwaniu si\u0119 \u0142a\u0144cuszka.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pi\u0119kny i niezwykle kobiecy, luksusowy dodatek w klasycznym kolorze.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zobacz inne propozycje <a href=\"\/pl\/producer\/Laura-Biaggi\/24\" title=\"Torebka Laura Biaggi\">Laury Biaggi<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Kolorowe worki zamszowe to hit ostatnich sezon\u00f3w!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 22 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 26 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 20 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 r\u0105czki 38 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 doczepianego z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka 116 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Usztywniane okr\u0105g\u0142e, sk\u00f3rzane dno.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align:center;\">\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"1","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"620","main_page":"1","main_page_order":"620","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Laura-Biaggi-torebka-worek-zamszowy-czarny\/685"}},"options":[],"attributes":[],"related":[186,1304,429,1262,1201,1449,656,835,1070,1568,1602,1592,1606,1734,1761,1762,1766,1767,2127,2180,552,2295,2296,2334,2392,2393,2394,2432,2574,2621,2810,2960,3035,3063],"main_image":{"gfx_id":"9569","name":"Laura Biaggi worek zamszowy czarny","unic_name":"9569","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"9569","gfx_id":"9569","name":"Laura Biaggi worek zamszowy czarny","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"708","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-16 17:43:21","edit_date":"2020-09-14 13:25:21","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,31,32,40,45],"promo_price":null,"code":"9900_1994","ean":"","stock":{"stock_id":"720","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"8","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"708","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"9900_1994","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"708","product_id":"708","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle fuksja","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka Borse in Pelle w kolorze zjawiskowej fuksji.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Listonoszka torebka wykonana jest z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku jedna komora a wewn\u0105trz dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana jest na suwak z jednej lub z drugiej strony.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Oba suwaki ozdobione zosta\u0142y fr\u0119dzelkiem z \u0107wiekami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka ma w komplecie doczepiany pasek z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji d\u0142ugo\u015bci tego paska.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pasek w kolorze czarnym z dodatkiem fuksji \u0142adnie komponuje si\u0119 z ca\u0142o\u015bci\u0105 a kolor czarny paska podkre\u015bla wyra\u017an\u0105 fuksj\u0119.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka o interesuj\u0105cym kszta\u0142cie inspirowana znanym na ca\u0142ym \u015bwiecie projektem modowym w zjawiskowym kolorze fuksji b\u0119dzie idealnym dodatkiem, kt\u00f3ry podkre\u015bli charakter ka\u017cdej stylizacji.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\"><a href=\"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/c\/Torebka-skorzana\/32\" title=\"W\u0142oskie torebki\">W\u0142oskie sk\u00f3rzane torebki <\/a>s\u0105 wykonane z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci i ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d klientek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 25 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 9 cm na dole a u g\u00f3ry 17 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska max 135 cm.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"41","main_page":"1","main_page_order":"41","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Borse-in-Pelle-fuksja\/708"}},"options":[],"attributes":[],"related":[709,620,872],"main_image":{"gfx_id":"5955","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle fuksja","unic_name":"5955","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5955","gfx_id":"5955","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle fuksja","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"709","producer_id":"23","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-16 17:44:33","edit_date":"2020-11-19 13:29:08","other_price":"0.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":16,"categories":[16,42,40,32],"promo_price":null,"code":"9900_1997","ean":"","stock":{"stock_id":"721","extended":"0","price":"199.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"25","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"709","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"9900_1997","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"199.00","comp_promo_price":"199.00","price_wholesale":"199.00","comp_price_wholesale":"199.00","comp_promo_price_wholesale":"199.00","price_special":"199.00","comp_price_special":"199.00","comp_promo_price_special":"199.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"709","product_id":"709","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle czarna","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka listonoszka Borse in Pelle sk\u00f3rzana w kolorze czarnym.<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Listonoszka torebka wykonana jest z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W \u015brodku jedna komora a wewn\u0105trz dodatkowa kiesze\u0144 zamykana na suwak.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka zamykana jest na suwak z jednej lub z drugiej strony.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Oba suwaki ozdobione zosta\u0142y fr\u0119dzelkiem z \u0107wiekami.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka ma w komplecie doczepiany pasek z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 regulacji d\u0142ugo\u015bci tego paska.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Pasek w kolorze czarnym idealnie komponuje si\u0119 z ca\u0142o\u015bci\u0105.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Torebka o interesuj\u0105cym kszta\u0142cie inspirowana znanym na ca\u0142ym \u015bwiecie projektem modowym w uniwersalnym\u00a0<\/span><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">kolorze b\u0119dzie idealnym dodatkiem, kt\u00f3ry podkre\u015bli charakter ka\u017cdej stylizacji.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">W\u0142oskie sk\u00f3rzane torebki s\u0105 wykonane z naturalnej sk\u00f3ry najwy\u017cszej jako\u015bci i ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d naszych klientek.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 25 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 20 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 9 cm na dole a u g\u00f3ry 17 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">D\u0142ugo\u015b\u0107 paska max 135 cm.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"58","main_page":"1","main_page_order":"58","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Torebka-listonoszka-Borse-in-Pelle-czarna\/709"}},"options":[],"attributes":[],"related":[378,1091,900,998,997,1331,1622,677,1203,1259,1315,1204,1205,2062,2534,708,2535,3000,3061],"main_image":{"gfx_id":"5959","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle czarna","unic_name":"5959","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"5959","gfx_id":"5959","name":"Torebka listonoszka Borse in Pelle czarna","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"725","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-19 15:19:36","edit_date":"2020-03-26 13:43:17","other_price":"129.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56,46],"promo_price":null,"code":"0040_0200","ean":"","stock":{"stock_id":"737","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"5","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"725","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0040_0200","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"725","product_id":"725","name":"Nobo portfel damski multi zielony","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski turkusowy z efektem holograficznym.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Portfel wykonany jest\u00a0 z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze czarnosrebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Cztery du\u017ce przegrody a po \u015brodku dodatkowa przegroda zamykana na suwak,\u00a0\u00a0na banknoty oraz dokumenty lub telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Na zewn\u0105trz z przodu klapka zamykana na zatrzask a w \u015brodku 12 ma\u0142ych przegr\u00f3dek na karty bankomatowe czy zakupowe (w tym jedna prze\u017aroczysta) oraz cztery dodatkowe du\u017ce otwarte przegrody na pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modny portfel utrzymany w nowoczesnym stylu od Nobo.\u00a0\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Niezwykle funkcjonalny i\u00a0 komfortowy w\u00a0 u\u017cytkowaniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 3 cm.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"20","main_page":"1","main_page_order":"20","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-damski-multi-zielony\/725"}},"options":[],"attributes":[],"related":[727,558,561,560,551,872,552,873,758,874,1064,3161,3162,3163],"main_image":{"gfx_id":"4607","name":"Nobo portfel damski multi zielony","unic_name":"4607","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4607","gfx_id":"4607","name":"Nobo portfel damski multi zielony","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]},{"product_id":"727","producer_id":"31","group_id":null,"tax_id":"1","add_date":"2019-03-19 15:21:52","edit_date":"2020-03-26 13:43:17","other_price":"129.00","pkwiu":"","unit_id":"1","in_loyalty":"0","loyalty_score":null,"loyalty_price":null,"bestseller":"0","newproduct":"1","dimension_w":"0.0000","dimension_h":"0.0000","dimension_l":"0.0000","vol_weight":"0.0000","currency_id":null,"gauge_id":null,"unit_price_calculation":"0","type":"0","category_id":"56","categories":[56,46],"promo_price":null,"code":"0038_0201","ean":"","stock":{"stock_id":"739","extended":"0","price":"99.00","price_buying":"0.00","price_type":"1","stock":"0","package":"0","warn_level":"1","sold":"7","weight":"1","weight_type":"1","active":"1","default":"1","product_id":"727","availability_id":null,"delivery_id":"8","gfx_id":null,"code":"0038_0201","ean":"","comp_weight":"1","comp_price":"99.00","comp_promo_price":"99.00","price_wholesale":"99.00","comp_price_wholesale":"99.00","comp_promo_price_wholesale":"99.00","price_special":"99.00","comp_price_special":"99.00","comp_promo_price_special":"99.00","price_type_wholesale":"0","price_type_special":"0","calculation_unit_id":null,"calculation_unit_ratio":"0"},"translations":{"pl_PL":{"translation_id":"727","product_id":"727","name":"Nobo portfel damski zielony cameleon","short_description":"","description":"<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Nobo portfel damski multi zielony z efektem holograficznym.\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Portfel wykonany jest\u00a0 z najwy\u017cszej jako\u015bci ekologicznej\u00a0 sk\u00f3ry.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Zamykany na suwak w kolorze czarnosrebrnym.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u015awietnie zorganizowany w \u015brodku.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Cztery du\u017ce przegrody a po \u015brodku dodatkowa przegroda zamykana na suwak,\u00a0\u00a0na banknoty oraz dokumenty lub telefon.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Na zewn\u0105trz z przodu klapka zamykana na zatrzask a w \u015brodku 12 ma\u0142ych przegr\u00f3dek na karty bankomatowe czy zakupowe (w tym jedna prze\u017aroczysta) oraz cztery dodatkowe du\u017ce otwarte przegrody na pozosta\u0142e dokumenty.<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Modny portfel utrzymany w nowoczesnym stylu od Nobo.\u00a0\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">\u00a0Niezwykle funkcjonalny i komfortowy w u\u017cytkowaniu.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wymiary:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Szeroko\u015b\u0107 19 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">Wysoko\u015b\u0107 10 cm,<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span style=\"font-family:tahoma, arial, helvetica, sans-serif;font-size:12pt;\">G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 3 cm.<\/span><\/p>","active":"0","lang_id":"1","isdefault":"0","seo_title":"","seo_description":"","seo_keywords":"","order":"20","main_page":"1","main_page_order":"20","booster":"","seo_url":"","permalink":"https:\/\/bonafora.pl\/pl\/p\/Nobo-portfel-damski-zielony-cameleon\/727"}},"options":[],"attributes":[],"related":[725,558,561,560,551,872,552,873,1141,1208,1403,1428,1435,1440,1441,1542,1543,1544,1564,1209,1393,1578,3161,3162,3163],"main_image":{"gfx_id":"4609","name":"Nobo portfel damski zielony cameleon","unic_name":"4609","order":"1","hidden":"0","translations":{"pl_PL":{"translation_id":"4609","gfx_id":"4609","name":"Nobo portfel damski zielony cameleon","lang_id":"1"}}},"is_product_of_day":false,"feeds_excludes":[],"tags":[]}]}
